# OpenAI <noreply-mt-openai@weblate.org>, 2024.
# Hintay Lin <hintay@me.com>, 2024.
# Weblate <noreply-mt-weblate@weblate.org>, 2024.
# "Xaver Y.R. Chen" <yrchen@atcity.org>, 2025.
# 0xJacky <me@jackyu.cn>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-10 02:51+0000\n"
"Last-Translator: 0xJacky <me@jackyu.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://weblate.nginxui.com/"
"projects/nginx-ui/frontend/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10.4\n"
"Generated-By: easygettext\n"

#: src/language/generate.ts:35
msgid "[Nginx UI] ACME User: %{name}, Email: %{email}, CA Dir: %{caDir}"
msgstr "[Nginx UI] ACME 使用者：%{name}，電子郵件：%{email}，CA 目錄：%{caDir}"

#: src/language/generate.ts:36
msgid "[Nginx UI] Backing up current certificate for later revocation"
msgstr "[Nginx UI] 正在備份當前憑證以便後續撤銷"

#: src/language/generate.ts:37
msgid "[Nginx UI] Certificate renewed successfully"
msgstr "[Nginx UI] 憑證更新成功"

#: src/language/generate.ts:38
msgid "[Nginx UI] Certificate successfully revoked"
msgstr "[Nginx UI] 證書已成功撤銷"

#: src/language/generate.ts:39
msgid ""
"[Nginx UI] Certificate was used for server, reloading server TLS certificate"
msgstr "[Nginx UI] 憑證已用於伺服器，正在重新載入伺服器 TLS 憑證"

#: src/language/generate.ts:40
msgid "[Nginx UI] Creating client facilitates communication with the CA server"
msgstr "[Nginx UI] 創建客戶端以促進與 CA 伺服器的通信"

#: src/language/generate.ts:41
msgid "[Nginx UI] Environment variables cleaned"
msgstr "[Nginx UI] 環境變數已清理"

#: src/language/generate.ts:42
msgid "[Nginx UI] Finished"
msgstr "[Nginx UI] 已完成"

#: src/language/generate.ts:43
msgid "[Nginx UI] Issued certificate successfully"
msgstr "[Nginx UI] 證書簽發成功"

#: src/language/generate.ts:44
msgid "[Nginx UI] Obtaining certificate"
msgstr "[Nginx UI] 正在取得憑證"

#: src/language/generate.ts:45
msgid "[Nginx UI] Preparing for certificate revocation"
msgstr "[Nginx UI] 準備撤銷憑證"

#: src/language/generate.ts:46
msgid "[Nginx UI] Preparing lego configurations"
msgstr "[Nginx UI] 正在準備 lego 配置"

#: src/language/generate.ts:47
msgid "[Nginx UI] Reloading nginx"
msgstr "[Nginx UI] 重新載入 Nginx"

#: src/language/generate.ts:48
msgid "[Nginx UI] Revocation completed"
msgstr "[Nginx UI] 撤銷完成"

#: src/language/generate.ts:49
msgid "[Nginx UI] Revoking certificate"
msgstr "[Nginx UI] 正在撤銷證書"

#: src/language/generate.ts:50
msgid "[Nginx UI] Revoking old certificate"
msgstr "[Nginx UI] 正在撤銷舊憑證"

#: src/language/generate.ts:51
msgid "[Nginx UI] Setting DNS01 challenge provider"
msgstr "[Nginx UI] 正在設定 DNS01 驗證提供者"

#: src/language/generate.ts:53
msgid "[Nginx UI] Setting environment variables"
msgstr "[Nginx UI] 設定環境變數"

#: src/language/generate.ts:52
msgid "[Nginx UI] Setting HTTP01 challenge provider"
msgstr "[Nginx UI] 正在設定 HTTP01 驗證提供者"

#: src/language/generate.ts:54
msgid "[Nginx UI] Writing certificate private key to disk"
msgstr "[Nginx UI] 正在將證書私鑰寫入磁碟"

#: src/language/generate.ts:55
msgid "[Nginx UI] Writing certificate to disk"
msgstr "[Nginx UI] 正在將憑證寫入磁碟"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:28
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:29
msgid "{label} copied to clipboard"
msgstr "{label} 已複製到剪貼簿"

#: src/components/SyncNodesPreview/SyncNodesPreview.vue:59
msgid "* Includes nodes from group %{groupName} and manually selected nodes"
msgstr "* 包含來自群組 %{groupName} 的節點和手動選擇的節點"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:803
msgid "%{start}-%{end} of %{total} items"
msgstr "第 %{start}-%{end} 條，共 %{total} 條"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/HourlyChart.vue:37
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/HourlyChart.vue:38
msgid "24-Hour UV/PV Statistics"
msgstr "24 小時 UV/PV 統計"

#: src/views/user/userColumns.tsx:30
msgid "2FA"
msgstr "雙因素驗證"

#: src/views/user/UserProfile.vue:151
msgid "2FA Settings"
msgstr "多重要素驗證設定"

#: src/routes/modules/system.ts:38
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:63
msgid "Access Log"
msgstr "存取日誌"

#: src/constants/errors/self_check.ts:21
msgid "Access log path not exist"
msgstr "存取記錄路徑不存在"

#: src/components/NgxConfigEditor/LogEntry.vue:90
#: src/routes/modules/nginx_log.ts:17
msgid "Access Logs"
msgstr "存取日誌"

#: src/routes/modules/certificates.ts:20 src/views/certificate/ACMEUser.vue:147
#: src/views/certificate/components/ACMEUserSelector.vue:64
msgid "ACME User"
msgstr "ACME 使用者"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:26
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:273
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:129
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:92
#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:71
#: src/views/config/configColumns.tsx:50 src/views/namespace/columns.ts:84
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:272 src/views/node/nodeColumns.tsx:96
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:72
#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:85
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:160 src/views/stream/columns.tsx:123
#: src/views/user/userColumns.tsx:58
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:84
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:44
msgid "Active connections"
msgstr "活躍連線"

#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:48
msgid "Actual worker to configured ratio"
msgstr "實際工作進程與配置比例"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:144
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:97 src/language/curd.ts:19
#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:45
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:94
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:73 src/views/stream/StreamList.vue:81
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:49
#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:53
msgid "Add a passkey"
msgstr "新增通行金鑰"

#: src/routes/modules/config.ts:20
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:169
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:242
msgid "Add Configuration"
msgstr "新增設定"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:102
msgid "Add Directive Below"
msgstr "在下方新增指令"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:153
msgid "Add Domain"
msgstr "添加域名"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:441
msgid "Add Header"
msgstr "添加標頭"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:131
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:158
msgid "Add Location"
msgstr "新增 Location"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:92
msgid "Add Server"
msgstr "新增伺服器"

#: src/routes/modules/sites.ts:26 src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:74
msgid "Add Site"
msgstr "新增網站"

#: src/views/stream/StreamList.vue:118
msgid "Add Stream"
msgstr "新增 Stream"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:118
msgid "Add Upstream"
msgstr "添加上游"

#: src/views/stream/StreamList.vue:50
msgid "Added successfully"
msgstr "新增成功"

#: src/views/certificate/components/DNSChallenge.vue:97
msgid "Additional"
msgstr "其他設定"

#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:100
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:63
msgid "Advance Mode"
msgstr "進階模式"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:529
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:104
msgid "Afterwards, refresh this page and click add passkey again."
msgstr "之後，請重新整理此頁面並再次點擊新增通行金鑰。"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:116
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/components/Notification/notifications.ts:193
#: src/language/constants.ts:58
msgid "All Recovery Codes Have Been Used"
msgstr "所有恢復代碼已用完"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:158
msgid ""
"All selected subdomains must belong to the same DNS Provider, otherwise the "
"certificate application will fail."
msgstr "所有選定的子網域名稱必須屬於同一 DNS 提供商，否則證書申請將失敗。"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:13
msgid "Analytics service not available"
msgstr "分析服務不可用"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:96
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:209
msgid ""
"Any reachable IP address can be used with private Certificate Authorities"
msgstr "任何可訪問的 IP 地址均可用於私有證書頒發機構"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:32
msgid "API Base Url"
msgstr "API 基礎網址"

#: src/views/certificate/components/DNSChallenge.vue:70
msgid "API Document"
msgstr "API 文件"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:46
msgid "API Proxy"
msgstr "API 代理"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:58
msgid "API Token"
msgstr "API 令牌"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:67
msgid "API Type"
msgstr "API 類型"

#: src/views/preference/Preference.vue:52
msgid "App"
msgstr "應用"

#: src/language/curd.ts:65
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: src/views/system/Upgrade.vue:194
msgid "Arch"
msgstr "架構"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:128
msgid "Are you sure to delete this banned IP immediately?"
msgstr "您確定要刪除這個被停用的 IP 嗎？"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:113
msgid "Are you sure to delete this passkey immediately?"
msgstr "您確定要刪除這個被停用的通行金鑰嗎？"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:154
msgid "Are you sure to generate new recovery codes?"
msgstr "您確定要生成新的復原代碼嗎？"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:85
msgid "Are you sure to reset 2FA?"
msgstr "您確定要重設 2FA 嗎？"

#: src/components/Notification/Notification.vue:110
#: src/views/notification/Notification.vue:40
msgid "Are you sure you want to clear all notifications?"
msgstr "您確定要清除所有通知嗎？"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessageInput.vue:19
msgid "Are you sure you want to clear the record of chat?"
msgstr "您確定要清除聊天記錄嗎？"

#: src/language/curd.ts:27
msgid "Are you sure you want to delete permanently?"
msgstr "確定要永久刪除嗎？"

#: src/language/curd.ts:25 src/views/site/site_list/SiteList.vue:91
#: src/views/stream/StreamList.vue:101
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "您確定要刪除嗎？"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:130
msgid "Are you sure you want to reload Nginx on the following sync nodes?"
msgstr "您確定要在以下同步節點上重新載入 Nginx 嗎？"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:100
msgid "Are you sure you want to remove this directive?"
msgstr "您確定要刪除這條指令嗎？"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:71
msgid "Are you sure you want to remove this item?"
msgstr "您確定要刪除此項目嗎？"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:87
msgid "Are you sure you want to remove this location?"
msgstr "您確定要刪除此 Location 嗎？"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:142
msgid "Are you sure you want to restart Nginx on the following sync nodes?"
msgstr "您確定要在以下同步節點上重新啟動 Nginx 嗎？"

#: src/language/curd.ts:26
msgid "Are you sure you want to restore?"
msgstr "您確定要恢復？"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:725
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: src/components/ChatGPT/ChatGPT.vue:55
msgid "Ask ChatGPT for Help"
msgstr "向 ChatGPT 尋求幫助"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessage.vue:187
msgid "Assistant"
msgstr "助理"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheck.vue:30
msgid "Attempt to fix"
msgstr "嘗試修復"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:17
msgid "Attempts"
msgstr "嘗試次數"

#: src/views/preference/Preference.vue:82
msgid "Auth"
msgstr "身份驗證"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:109
msgid "Authenticate with a passkey"
msgstr "使用通行金鑰認證"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:55
msgid "Authentication Settings"
msgstr "認證設定"

#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:71
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:97
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:31
#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:43
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:201
msgid "auto = CPU cores"
msgstr "auto = CPU 核心數"

#: src/routes/modules/backup.ts:27
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:282
msgid "Auto Backup"
msgstr "自動備份"

#: src/components/Notification/notifications.ts:37
msgid "Auto Backup Completed"
msgstr "自動備份完成"

#: src/components/Notification/notifications.ts:25
msgid "Auto Backup Configuration Error"
msgstr "自動備份配置錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:29
msgid "Auto Backup Failed"
msgstr "自動備份失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:33
msgid "Auto Backup Storage Failed"
msgstr "自動備份儲存失敗"

#: src/views/nginx_log/NginxLog.vue:58 src/views/node/Node.vue:164
msgid "Auto Refresh"
msgstr "自動重新整理"

#: src/views/node/Node.vue:47
msgid "Auto refresh disabled"
msgstr "自動刷新已停用"

#: src/views/node/Node.vue:43
msgid "Auto refresh enabled"
msgstr "自動刷新已啟用"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:79
msgid "Auto-renewal disabled for %{name}"
msgstr "已關閉 %{name} 的自動續簽"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:72
msgid "Auto-renewal enabled for %{name}"
msgstr "已啟用 %{name} 的自動續簽"

#: src/views/certificate/components/RenewCert.vue:51
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:84
msgid "AutoCert is running, please wait..."
msgstr "AutoCert 正在執行中，請稍候..."

#: src/components/ProcessingStatus/ProcessingStatus.vue:38
msgid "AutoCert is running..."
msgstr "AutoCert 正在運行..."

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:332
msgid "Automatic Restart"
msgstr "自動重啟"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:36
msgid "Average Latency"
msgstr "平均延遲"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/SummaryStats.vue:33
msgid "Avg Daily UV"
msgstr "日均 UV"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:786
msgid "Avg/PV"
msgstr "平均 /PV"

#: src/views/certificate/components/CertificateActions.vue:22
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:273
#: src/views/config/ConfigList.vue:120 src/views/config/ConfigList.vue:217
#: src/views/nginx_log/NginxLog.vue:86
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:169
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:123
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/views/other/Error.vue:22
msgid "Back Home"
msgstr "返回首頁"

#: src/language/curd.ts:21
msgid "Back to List"
msgstr "返回列表"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:556
msgid ""
"Background indexing in progress. Data will be updated automatically when "
"ready."
msgstr "後台索引正在進行中。數據將在準備就緒後自動更新。"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:17
msgid "Background log service not available"
msgstr "後台日誌服務不可用"

#: src/routes/modules/backup.ts:11 src/routes/modules/backup.ts:19
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:155
msgid "Backup file integrity check failed, it may have been tampered with"
msgstr "備份檔案完整性檢查失敗，可能已被篡改"

#: src/constants/errors/backup.ts:41
msgid "Backup file not found: {0}"
msgstr "找不到備份檔案: {0}"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:41
msgid "Backup has been downloaded successfully"
msgstr "備份已成功下載"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:50
msgid "Backup Path"
msgstr "備份路徑"

#: src/constants/errors/backup.ts:75
msgid "Backup path does not exist: {0}"
msgstr "備份路徑不存在: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:77
msgid "Backup path is not a directory: {0}"
msgstr "備份路徑不是目錄: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:62
msgid "Backup path is required for custom directory backup"
msgstr "自訂目錄備份需要備份路徑"

#: src/constants/errors/backup.ts:60
msgid "Backup path not in granted access paths: {0}"
msgstr "備份路徑不在授予的訪問路徑中: {0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:141
msgid "Backup Schedule"
msgstr "備份計劃"

#: src/components/Notification/notifications.ts:38
msgid "Backup task %{backup_name} completed successfully, file: %{file_path}"
msgstr "備份任務 %{backup_name} 已完成，檔案：%{file_path}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:34
msgid ""
"Backup task %{backup_name} failed during storage upload, error: %{error}"
msgstr "備份任務 %{backup_name} 在儲存上傳過程中失敗，錯誤：%{error}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:30
msgid "Backup task %{backup_name} failed to execute, error: %{error}"
msgstr "備份任務 %{backup_name} 執行失敗，錯誤：%{error}"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:24
msgid "Backup Type"
msgstr "備份類型"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:95
msgid "Ban Threshold Minutes"
msgstr "封禁閾值分鐘數"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:116
msgid "Banned IPs"
msgstr "被禁止的 IP"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:20
msgid "Banned Until"
msgstr "禁止至"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/bark.ts:5
msgid "Bark"
msgstr "Bark"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:80
msgid "Base information"
msgstr "基本資訊"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/ConfigRightPanel.vue:29
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/RightPanel.vue:31
#: src/views/stream/components/RightPanel/RightPanel.vue:19
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:103
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:66
msgid "Basic Mode"
msgstr "基本模式"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:118
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本設定"

#: src/language/curd.ts:32
msgid "Batch Edit"
msgstr "批次編輯"

#: src/language/curd.ts:34
msgid "Batch Modify"
msgstr "批次修改"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:153
msgid "Batch Upgrade"
msgstr "批次升級"

#: src/language/curd.ts:38
msgid "Belows are selected items that you want to batch modify"
msgstr "以下是您要批次修改的選定項目"

#: src/constants/errors/nginx.ts:3
msgid "Block is nil"
msgstr "區塊為空"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/BrowserStatsTable.vue:13
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:137
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:221
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:480
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/BrowserStatsTable.vue:36
msgid "Browser Statistics"
msgstr "瀏覽器統計"

#: src/views/system/About.vue:75
msgid "Build with"
msgstr "建構基於"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:36
msgid "CA Dir"
msgstr "CA 目錄"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:125
msgid "Cache"
msgstr "快取"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:177
msgid "Cache items not accessed within this time will be removed"
msgstr "在此時間內未被存取的快取項目將被移除"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:349
msgid "Cache loader processing time threshold"
msgstr "快取載入器處理時間門檻"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:139
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:95
msgid "Cache manager processes"
msgstr "快取管理行程"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:287
msgid "Cache manager processing time threshold"
msgstr "快取管理器處理時間門檻"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:245
msgid "Cache Manager Settings"
msgstr "快取管理器設定"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:123
msgid "Cache Path"
msgstr "快取路徑"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:57
#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:14
msgid "Cache Processes"
msgstr "快取行程"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:136
msgid "Cache subdirectory levels structure, e.g. 1:2"
msgstr "快取子目錄層級結構，例如 1:2"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:19
msgid "CADir"
msgstr "CADir"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:43
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:191
msgid ""
"Calculated based on worker_processes * worker_connections. Actual "
"performance depends on hardware, configuration, and workload"
msgstr ""
"基於 worker_processes * worker_connections 計算得出。實際效能取決於硬體、配置"
"和工作負載"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessage.vue:216
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:61
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:32 src/language/curd.ts:37
#: src/views/config/components/Delete.vue:98
#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:632
#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:64
#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:31
#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:57
#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:141
#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:123
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:40
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:144
#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:21
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:61
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/constants/errors/backup.ts:76
msgid "Cannot access backup path {0}: {1}"
msgstr "無法存取備份路徑 {0}：{1}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:16
msgid "Cannot access log file"
msgstr "無法存取日誌檔案"

#: src/constants/errors/backup.ts:79
msgid "Cannot access storage path {0}: {1}"
msgstr "無法存取儲存路徑 {0}：{1}"

#: src/constants/errors/user.ts:11
msgid "Cannot change initial user password in demo mode"
msgstr "無法在示範模式下更改初始使用者密碼"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:72
msgid "Cannot compare: Missing content"
msgstr "無法比較：缺少內容"

#: src/constants/errors/config.ts:6
msgid "Cannot delete protected path"
msgstr "無法刪除受保護的路徑"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:154
msgid "Cannot get performance data in this state"
msgstr "目前狀態無法取得效能資料"

#: src/constants/errors/user.ts:10
msgid "Cannot remove initial user"
msgstr "無法移除初始使用者"

#: src/views/preference/Preference.vue:88
msgid "Cert"
msgstr "證書"

#: src/constants/errors/cert.ts:3
msgid "Cert path is not under the nginx conf dir"
msgstr "證書路徑不在 Nginx 設定檔資料夾下"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:120
#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:44
msgid "certificate"
msgstr "證書"

#: src/components/Notification/notifications.ts:42
msgid "Certificate %{name} has expired"
msgstr "證書 %{name} 已過期"

#: src/components/Notification/notifications.ts:46
#: src/components/Notification/notifications.ts:50
#: src/components/Notification/notifications.ts:54
msgid "Certificate %{name} will expire in %{days} days"
msgstr "憑證 %{name} 將在 %{days} 天後過期"

#: src/components/Notification/notifications.ts:58
msgid "Certificate %{name} will expire in 1 day"
msgstr "證書 %{name} 將在 1 天後過期"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:36
msgid "Certificate content and private key content cannot be empty"
msgstr "證書內容和私鑰內容不能為空"

#: src/constants/errors/cert.ts:4
msgid "Certificate decode error"
msgstr "證書解碼錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:45
msgid "Certificate Expiration Notice"
msgstr "憑證到期通知"

#: src/components/Notification/notifications.ts:41
msgid "Certificate Expired"
msgstr "憑證已過期"

#: src/components/Notification/notifications.ts:49
#: src/components/Notification/notifications.ts:53
#: src/components/Notification/notifications.ts:57
msgid "Certificate Expiring Soon"
msgstr "憑證即將到期"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:70
msgid "Certificate files downloaded successfully"
msgstr "憑證檔案下載成功"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:41
msgid "Certificate name cannot be empty"
msgstr "證書名稱不能為空"

#: src/language/generate.ts:4
msgid "Certificate not found: %{error}"
msgstr "找不到證書: %{error}"

#: src/constants/errors/cert.ts:5
msgid "Certificate parse error"
msgstr "憑證解析錯誤"

#: src/constants/errors/cert.ts:8
msgid "Certificate path is empty"
msgstr "憑證路徑為空"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:50
#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:70
msgid "Certificate removed successfully"
msgstr "憑證已成功移除"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:27
msgid "Certificate Renewal Interval"
msgstr "憑證更新間隔"

#: src/language/constants.ts:21
msgid "Certificate renewed successfully"
msgstr "憑證更新成功"

#: src/language/generate.ts:5
msgid "Certificate revoked successfully"
msgstr "證書撤銷成功"

#: src/views/certificate/components/AutoCertManagement.vue:67
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/Cert.vue:58
msgid "Certificate Status"
msgid_plural "Certificates Status"
msgstr[0] "憑證狀態"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:106
msgid "Certificate Type"
msgstr "證書類型"

#: src/routes/modules/certificates.ts:11
#: src/views/certificate/CertificateList/Certificate.vue:19
msgid "Certificates"
msgstr "憑證"

#: src/routes/modules/certificates.ts:36
msgid "Certificates List"
msgstr "憑證列表"

#: src/constants/errors/cert.ts:17
msgid "Challenge error: {0}"
msgstr "驗證錯誤：{0}"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:218
msgid "Challenge Method"
msgstr "驗證方式"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ChangeCert.vue:51
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ChangeCert.vue:55
msgid "Change Certificate"
msgstr "更換憑證"

#: src/views/user/UserProfile.vue:181
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/Cert.vue:77
msgid "Changed Certificate"
msgid_plural "Changed Certificates"
msgstr[0] "變更後憑證"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:47
msgid "Changed Path"
msgstr "變更後路徑"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:160 src/views/system/Upgrade.vue:206
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/ConfigRightPanel.vue:38
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/RightPanel.vue:41
#: src/views/stream/components/RightPanel/RightPanel.vue:22
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheckHeaderBanner.vue:40
#: src/components/SelfCheck/SelfCheckHeaderBanner.vue:64
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: src/views/system/Upgrade.vue:203
msgid "Check again"
msgstr "再次檢查"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:592
msgid "Check Favicon"
msgstr "檢查網站圖示"

#: src/language/generate.ts:6
msgid ""
"Check if /var/run/docker.sock exists. If you are using Nginx UI Official "
"Docker Image, please make sure the docker socket is mounted like this: `-v /"
"var/run/docker.sock:/var/run/docker.sock`. Nginx UI official image uses /var/"
"run/docker.sock to communicate with the host Docker Engine via Docker Client "
"API. This feature is used to control Nginx in another container and perform "
"container replacement rather than binary replacement during OTA upgrades of "
"Nginx UI to ensure container dependencies are also upgraded. If you don't "
"need this feature, please add the environment variable "
"NGINX_UI_IGNORE_DOCKER_SOCKET=true to the container."
msgstr ""
"檢查 /var/run/docker.sock 是否存在。如果您使用的是 Nginx UI 官方 Docker 映"
"像，請確保以這種方式掛載 Docker 通訊端：`-v /var/run/docker.sock:/var/run/"
"docker.sock`。Nginx UI 官方映像使用 /var/run/docker.sock 通過 Docker Client "
"API 與主機 Docker Engine 通訊。此功能用於在另一個容器中控制 Nginx，並在 "
"Nginx UI 的 OTA 升級期間執行容器替換而非二進位替換，以確保容器依賴項也得到升"
"級。如果您不需要此功能，請向容器新增環境變數 "
"NGINX_UI_IGNORE_DOCKER_SOCKET=true。"

#: src/components/SelfCheck/tasks/frontend/https-check.ts:14
msgid ""
"Check if HTTPS is enabled. Using HTTP outside localhost is insecure and "
"prevents using Passkeys and clipboard features"
msgstr ""
"檢查是否啟用了 HTTPS。在 localhost 之外使用 HTTP 不安全，並且會阻止使用 "
"Passkeys 和剪貼簿功能"

#: src/language/generate.ts:7
msgid ""
"Check if the conf.d directory is under the nginx configuration directory"
msgstr "檢查 conf.d 目錄是否位於 nginx 配置目錄下"

#: src/language/generate.ts:9
msgid ""
"Check if the nginx access log path exists. By default, this path is obtained "
"from 'nginx -V'. If it cannot be obtained or the obtained path does not "
"point to a valid, existing file, an error will be reported. In this case, "
"you need to modify the configuration file to specify the access log path."
"Refer to the docs for more details: https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-"
"nginx.html#accesslogpath"
msgstr ""
"檢查 nginx 訪問日誌路徑是否存在。預設情況下，此路徑從 'nginx -V' 獲取。如果無"
"法獲取或獲取的路徑未指向有效的現有文件，將報告錯誤。在這種情況下，您需要修改"
"配置文件以指定訪問日誌路徑。更多詳情請參閱文檔：https://nginxui.com/zh_CN/"
"guide/config-nginx.html#accesslogpath"

#: src/language/generate.ts:10
msgid "Check if the nginx configuration directory exists"
msgstr "檢查 nginx 配置目錄是否存在"

#: src/language/generate.ts:11
msgid "Check if the nginx configuration entry file exists"
msgstr "檢查 nginx 配置入口文件是否存在"

#: src/language/generate.ts:12
msgid ""
"Check if the nginx error log path exists. By default, this path is obtained "
"from 'nginx -V'. If it cannot be obtained or the obtained path does not "
"point to a valid, existing file, an error will be reported. In this case, "
"you need to modify the configuration file to specify the error log path. "
"Refer to the docs for more details: https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-"
"nginx.html#errorlogpath"
msgstr ""
"檢查 nginx 錯誤日誌路徑是否存在。預設情況下，該路徑從 'nginx -V' 獲取。如果無"
"法獲取或獲取的路徑未指向有效的現有文件，將報錯。此時需要修改配置文件以指定錯"
"誤日誌路徑。詳情請參閱文件：https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-nginx."
"html#errorlogpath"

#: src/language/generate.ts:8
msgid ""
"Check if the nginx PID path exists. By default, this path is obtained from "
"'nginx -V'. If it cannot be obtained, an error will be reported. In this "
"case, you need to modify the configuration file to specify the Nginx PID "
"path.Refer to the docs for more details: https://nginxui.com/zh_CN/guide/"
"config-nginx.html#pidpath"
msgstr ""
"檢查 Nginx PID 路徑是否存在。預設情況下，該路徑是從 'nginx -V' 獲取的。如果無"
"法獲取，將會報錯。在這種情況下，您需要修改設定檔以指定 Nginx PID 路徑。更多詳"
"情請參閱文件：https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-nginx.html#pidpath"

#: src/language/generate.ts:13
msgid "Check if the nginx sbin path exists"
msgstr "檢查 nginx sbin 路徑是否存在"

#: src/language/generate.ts:14
msgid "Check if the nginx.conf includes the conf.d directory"
msgstr "檢查 nginx.conf 是否包含 conf.d 目錄"

#: src/language/generate.ts:15
msgid "Check if the nginx.conf includes the sites-enabled directory"
msgstr "檢查 nginx.conf 是否包含 sites-enabled 目錄"

#: src/language/generate.ts:16
msgid "Check if the nginx.conf includes the streams-enabled directory"
msgstr "檢查 nginx.conf 是否包含 streams-enabled 目錄"

#: src/language/generate.ts:17
msgid ""
"Check if the sites-available and sites-enabled directories are under the "
"nginx configuration directory"
msgstr "檢查 sites-available 和 sites-enabled 目錄是否位於 nginx 配置目錄下"

#: src/language/generate.ts:18
msgid ""
"Check if the streams-available and streams-enabled directories are under the "
"nginx configuration directory"
msgstr ""
"檢查 streams-available 和 streams-enabled 目錄是否位於 nginx 配置目錄下"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:532
msgid "Check Interval (seconds)"
msgstr "檢查間隔（秒）"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:180
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/GeoMapChart.vue:47
msgid "China Access Map"
msgstr "中國訪問地圖"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/GeoMapChart.vue:34
msgid "China Map"
msgstr "中國地圖"

#: src/constants/errors/crypto.ts:3
msgid "Cipher text is too short"
msgstr "加密文字過短"

#: src/language/constants.ts:13
msgid "Cleaning environment variables"
msgstr "清理環境變數"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessageInput.vue:23
#: src/components/Notification/Notification.vue:115
#: src/views/notification/Notification.vue:45
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/components/Notification/Notification.vue:68
#: src/views/notification/Notification.vue:13
msgid "Cleared successfully"
msgstr "清除成功"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:194
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:271
msgid "Click or drag backup file to this area to upload"
msgstr "點選或拖曳備份檔案至此區域上傳"

#: src/language/curd.ts:51 src/language/curd.ts:55
msgid "Click or drag files to this area to upload"
msgstr "點擊或拖拽文件到此處上傳"

#: src/language/curd.ts:52 src/language/curd.ts:56
msgid "Click or drag folders to this area to upload"
msgstr "點擊或拖拽文件夾到此處上傳"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:110
msgid "Click to copy"
msgstr "點選複製"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:124
msgid "Client Body Buffer Size"
msgstr "Client 請求主體緩衝區大小"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:614
msgid "Client Certificate"
msgstr "客戶端憑證"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:117
msgid "Client Header Buffer Size"
msgstr "Client 請求標頭緩衝區大小"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:619
msgid "Client Key"
msgstr "客戶端金鑰"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:110
msgid "Client Max Body Size"
msgstr "Client 最大請求主體大小"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:125
msgid "Client request body buffer size"
msgstr "Client 請求主體緩衝區大小"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:118
msgid "Client request header buffer size"
msgstr "Client 請求標頭緩衝區大小"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:179 src/language/curd.ts:14
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:44
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

#: src/constants/errors/llm.ts:2
msgid "Code completion is not enabled"
msgstr "程式碼補全未啟用"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:86
msgid "Code Completion Model"
msgstr "程式碼補全模型"

#: src/language/curd.ts:71
msgid "Collapse"
msgstr "折疊"

#: src/language/curd.ts:64
msgid "Column Settings"
msgstr "列設置"

#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:23
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: src/constants/errors/docker.ts:6
msgid "Command exited with unexpected exit code: {0}, error: {1}"
msgstr "命令以意外退出代碼結束：{0}，錯誤：{1}"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:118
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:104
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:135
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:123
msgid "Comments"
msgstr "備註"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:136
msgid "Compare"
msgstr "比較"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:373
msgid "Compare Configurations"
msgstr "比較設定"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:139
msgid "Compare Selected"
msgstr "比較所選項目"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:138
msgid "Compare with Current"
msgstr "與目前設定比較"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:88
msgid "Compression level, 1 is lowest, 9 is highest"
msgstr "壓縮等級，1 為最低，9 為最高"

#: src/views/nginx_log/indexing/components/IndexProgressBar.vue:56
msgid "Computing Statistics"
msgstr "計算統計資訊"

#: src/language/generate.ts:19
msgid "Conf.d directory exists"
msgstr "conf.d 目錄存在"

#: src/constants/errors/self_check.ts:23
msgid "Conf.d directory not exists"
msgstr "Conf.d 目錄不存在"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:58
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: src/constants/errors/self_check.ts:17
msgid "Config directory not exist"
msgstr "配置目錄不存在"

#: src/constants/errors/self_check.ts:18
msgid "Config entry file not exist"
msgstr "配置入口文件不存在"

#: src/constants/errors/backup.ts:14
msgid "Config path is empty"
msgstr "設定路徑為空"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/RightPanel.vue:37
msgid "Config Template"
msgstr "配置模板"

#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:52
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/views/config/InspectConfig.vue:45
msgid "Configuration file is test successful"
msgstr "設定檔案測試成功"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:147
msgid "Configuration History"
msgstr "設定歷史記錄"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:168
msgid "Configuration information"
msgstr "設定資訊"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:86
msgid "Configuration Name"
msgstr "設定名稱"

#: src/views/config/ConfigList.vue:112
msgid "Configurations"
msgstr "設定"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:81
msgid "Configure SSL"
msgstr "設定 SSL"

#: src/language/curd.ts:66
msgid "Confirm Delete"
msgstr "確認刪除"

#: src/views/user/UserProfile.vue:204
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

#: src/views/dashboard/components/NodeAnalyticItem.vue:97
#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:39
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:100
msgid "Connection error, trying to reconnect..."
msgstr "連線錯誤，正在嘗試重新連線..."

#: src/views/terminal/Terminal.vue:149
msgid "Connection lost, please refresh the page."
msgstr "連線中斷，請重新整理此頁面。"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:61
msgid "Connection timeout period"
msgstr "連接逾時期限"

#: src/constants/errors/docker.ts:7
msgid "Container status unknown"
msgstr "容器狀態未知"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:123
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:116
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:144
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: src/components/SensitiveString/SensitiveString.vue:37
#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:121
msgid "Copied"
msgstr "已複製"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:127
msgid "Copied!"
msgstr "已複製！"

#: src/components/SensitiveString/SensitiveString.vue:37
#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:127
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:121
msgid "Copy Codes"
msgstr "恢復碼"

#: src/views/system/Upgrade.vue:161
msgid "Core Upgrade"
msgstr "核心升級"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/BrowserStatsTable.vue:18
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DailyTrendsChart.vue:81
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DeviceStatsTable.vue:17
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/HourlyChart.vue:70
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/OSStatsTable.vue:18
msgid "Count"
msgstr "計數"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:156
msgid "Country / Region"
msgstr "國家/地區"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:308
msgid "CPU Status"
msgstr "中央處理器狀態"

#: src/views/dashboard/components/ResourceUsageCard.vue:27
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 使用率"

#: src/views/dashboard/components/ResourceUsageCard.vue:38
msgid "CPU usage is relatively high, consider optimizing Nginx configuration"
msgstr "CPU 使用率較高，建議優化 Nginx 配置"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:199
msgid "CPU:"
msgstr "CPU:"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:147
msgid "Create Another"
msgstr "再建立一個"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:85
msgid "Create Backup"
msgstr "建立備份"

#: src/views/config/ConfigList.vue:130
msgid "Create File"
msgstr "建立檔案"

#: src/views/config/components/Mkdir.vue:47 src/views/config/ConfigList.vue:137
msgid "Create Folder"
msgstr "建立資料夾"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:74
msgid ""
"Create system backups including Nginx configuration and Nginx UI settings. "
"Backup files will be automatically downloaded to your computer."
msgstr ""
"建立系統備份，包括 Nginx 設定與 Nginx UI 設定。備份檔案將自動下載至您的電腦。"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:229
#: src/views/namespace/columns.ts:72
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:51
#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:95
#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:80
#: src/views/user/userColumns.tsx:46
msgid "Created at"
msgstr "建立時間"

#: src/views/config/components/Mkdir.vue:35
msgid "Created successfully"
msgstr "建立成功"

#: src/language/constants.ts:9
msgid "Creating client facilitates communication with the CA server"
msgstr "建立客戶端方便與 CA 伺服器通訊"

#: src/components/AutoCertForm/DNSChallenge.vue:105
msgid "Credential"
msgstr "認證"

#: src/views/certificate/components/DNSChallenge.vue:86
msgid "Credentials"
msgstr "認證資訊"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:194
msgid "Cron Expression"
msgstr "Cron 表達式"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:72
msgid "Current account is enabled TOTP."
msgstr "目前帳戶已啟用 TOTP。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:70
msgid "Current account is not enabled TOTP."
msgstr "目前帳戶未啟用 TOTP。"

#: src/views/dashboard/components/ConnectionMetricsCard.vue:27
msgid "Current active connections"
msgstr "目前使用中連線數"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:57
msgid "Current Content"
msgstr "目前內容"

#: src/views/user/UserProfile.vue:186
msgid "Current Password"
msgstr "當前密碼"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:65
msgid "Current usage"
msgstr "目前用量"

#: src/views/system/Upgrade.vue:181
msgid "Current Version"
msgstr "目前版本"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxConfigEditor.vue:33
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:104
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:131
msgid "Custom cron expression"
msgstr "自訂 cron 表達式"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:29
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:41
msgid "Custom Directory"
msgstr "自訂目錄"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:128
msgid "Custom Domains"
msgstr "自訂網域"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:112
msgid "Custom Domains Certificate"
msgstr "自訂網域證書"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:426
msgid "Custom Headers"
msgstr "自訂標頭"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:19
msgid ""
"Customize the name of local node to be displayed in the environment "
"indicator."
msgstr "自訂顯示在環境指示器中的本機節點名稱。"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:19
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DailyTrendsChart.vue:38
msgid "Daily Access Trends"
msgstr "每日訪問趨勢"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:128
msgid "Daily at %{time}"
msgstr "每天 %{time}"

#: src/routes/modules/dashboard.ts:10
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:109
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:159
#: src/views/config/ConfigList.vue:69 src/views/nginx_log/NginxLog.vue:50
msgid "Dashboard"
msgstr "儀錶板"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:515
msgid "Data refreshed successfully"
msgstr "數據刷新成功"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DailyTrendsChart.vue:68
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:39
msgid "Date Range"
msgstr "日期範圍"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:184
msgid "Day of Month"
msgstr "月中的某天"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:180
msgid "Day of Week"
msgstr "星期幾"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:32
msgid "Days"
msgstr "天"

#: src/constants/errors/middleware.ts:3
msgid "Decryption failed"
msgstr "解密失敗"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:839
msgid "Default range"
msgstr "預設範圍"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:149
msgid "Define shared memory zone name and size, e.g. proxy_cache:10m"
msgstr "定義共享記憶體區域名稱和大小，例如 proxy_cache:10m"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:110
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:78 src/language/curd.ts:9
#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:98
#: src/views/config/components/Delete.vue:65
#: src/views/config/components/Delete.vue:97
#: src/views/config/ConfigList.vue:199
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:100
#: src/views/stream/StreamList.vue:110
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/components/Notification/notifications.ts:86
msgid "Delete %{path} on %{node_name} failed"
msgstr "刪除 %{node_name} 上的 %{path} 失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:90
msgid "Delete %{path} on %{node_name} successfully"
msgstr "在 %{node_name} 上成功刪除 %{path}"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:103
msgid "Delete Certificate"
msgstr "刪除憑證"

#: src/views/config/components/Delete.vue:96
msgid "Delete Confirmation"
msgstr "刪除確認"

#: src/language/curd.ts:11
msgid "Delete Permanently"
msgstr "永久刪除"

#: src/components/Notification/notifications.ts:85
msgid "Delete Remote Config Error"
msgstr "刪除遠端配置錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:89
msgid "Delete Remote Config Success"
msgstr "遠端配置刪除成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:97 src/language/constants.ts:50
msgid "Delete Remote Site Error"
msgstr "刪除遠端網站錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:101
#: src/language/constants.ts:49
msgid "Delete Remote Site Success"
msgstr "刪除遠端網站成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:153
msgid "Delete Remote Stream Error"
msgstr "刪除遠端串流錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:157
msgid "Delete Remote Stream Success"
msgstr "刪除遠端串流成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:98
msgid "Delete site %{name} from %{node} failed"
msgstr "從 %{node} 刪除網站 %{name} 失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:102
msgid "Delete site %{name} from %{node} successfully"
msgstr "成功從 %{node} 移除站點 %{name}"

#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:26
msgid "Delete site: %{site_name}"
msgstr "刪除網站：%{site_name}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:154
msgid "Delete stream %{name} from %{node} failed"
msgstr "從 %{node} 刪除串流 %{name} 失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:158
msgid "Delete stream %{name} from %{node} successfully"
msgstr "已成功從 %{node} 刪除串流 %{name}"

#: src/views/stream/StreamList.vue:25
msgid "Delete stream: %{stream_name}"
msgstr "刪除 Stream：%{stream_name}"

#: src/language/curd.ts:29 src/views/config/components/Delete.vue:80
msgid "Deleted successfully"
msgstr "刪除成功"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:28
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:60
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:725
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:74
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:98
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/constants/errors/site.ts:3 src/constants/errors/stream.ts:3
msgid "Destination file already exists"
msgstr "目的檔案已存在"

#: src/constants/errors/config.ts:3
msgid "Destination file: {0} already exists"
msgstr "目標檔案: {0} 已存在"

#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:66
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: src/views/system/Upgrade.vue:215
msgid "Dev"
msgstr "Dev"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:171
msgid "Development"
msgstr "開發"

#: src/views/system/About.vue:28
msgid "Development Mode"
msgstr "開發模式"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:169
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:253
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:482
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DeviceStatsTable.vue:35
msgid "Device Statistics"
msgstr "設備統計"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DeviceStatsTable.vue:12
msgid "Device Type"
msgstr "設備類型"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/dingtalk.ts:5
msgid "DingTalk"
msgstr "釘釘"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:72
msgid "Directive"
msgstr "指令"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:6
msgid "Directive params is empty"
msgstr "指令參數為空"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:5
msgid "Directive.Params neither access_log nor error_log"
msgstr "指令參數既不是 access_log 也不是 error_log"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:4
msgid "DirectiveIdx out of range"
msgstr "指令索引超出範圍"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditor.vue:35
msgid "Directives"
msgstr "指令"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:134
msgid "Directory Levels"
msgstr "目錄層級"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:126
msgid "Directory path to store cache files"
msgstr "儲存快取檔案的目錄路徑"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:114
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:54
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:81
msgid "Disable auto-renewal failed for %{name}"
msgstr "停用 %{name} 的自動續期失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:105
#: src/language/constants.ts:52
msgid "Disable Remote Site Error"
msgstr "禁用遠端站點錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:129
msgid "Disable Remote Site Maintenance Error"
msgstr "禁用遠端站點維護錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:133
msgid "Disable Remote Site Maintenance Success"
msgstr "遠端站點維護已成功停用"

#: src/components/Notification/notifications.ts:109
#: src/language/constants.ts:51
msgid "Disable Remote Site Success"
msgstr "遠端站點停用成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:161
msgid "Disable Remote Stream Error"
msgstr "停用遠端串流錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:165
msgid "Disable Remote Stream Success"
msgstr "停用遠端串流成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:106
msgid "Disable site %{name} from %{node} failed"
msgstr "停用 %{node} 上的網站 %{name} 失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:110
msgid "Disable site %{name} from %{node} successfully"
msgstr "已成功從 %{node} 停用網站 %{name}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:130
msgid "Disable site %{name} maintenance on %{node} failed"
msgstr "在 %{node} 上停用網站 %{name} 的維護模式失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:134
msgid "Disable site %{name} maintenance on %{node} successfully"
msgstr "網站 %{name} 在 %{node} 上的維護已成功停用"

#: src/components/Notification/notifications.ts:162
msgid "Disable stream %{name} from %{node} failed"
msgstr "停用來自 %{node} 的串流 %{name} 失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:166
msgid "Disable stream %{name} from %{node} successfully"
msgstr "已成功從 %{node} 停用串流 %{name}"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:175
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:60 src/views/node/nodeColumns.tsx:78
#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:24
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:25
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:30
#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:161
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:68
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:146 src/views/stream/columns.tsx:112
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:38
#: src/views/user/userColumns.tsx:39
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:66
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:39
msgid "Disabled successfully"
msgstr "成功停用"

#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:39
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷開連接"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:373
msgid "Disk IO"
msgstr "磁碟 IO"

#: src/routes/modules/certificates.ts:28
#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:79
msgid "DNS Credentials"
msgstr "DNS 認證"

#: src/components/AutoCertForm/DNSChallenge.vue:95
#: src/views/certificate/components/DNSChallenge.vue:59
msgid "DNS Provider"
msgstr "DNS 供應商"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:600
msgid "DNS Resolver"
msgstr "DNS 解析器"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:228
msgid "DNS01"
msgstr "DNS01"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:261
msgid "Do not enable this option unless you are sure that you need it."
msgstr "除非您確定需要，否則不要啟用此選項。"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:119
msgid "Do you want to %{action} this site?"
msgstr "您想要 %{action} 這個網站嗎？"

#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:57
msgid "Do you want to %{action} this stream?"
msgstr "您要 %{action} 此串流嗎？"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:140
msgid "Do you want to disable auto-cert renewal?"
msgstr "您要停用自動憑證續訂嗎？"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:33
#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:14
msgid "Do you want to enable TLS?"
msgstr "您想啟用 TLS 嗎？"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:57
msgid "Do you want to remove this server?"
msgstr "您要移除此伺服器嗎？"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:28
msgid "Do you want to remove this upstream?"
msgstr "您要移除這個 Upstream 嗎？"

#: src/constants/errors/docker.ts:2
msgid "Docker client not initialized"
msgstr "Docker 客戶端未初始化"

#: src/language/generate.ts:20
msgid "Docker socket exists"
msgstr "Docker 套接字存在"

#: src/constants/errors/self_check.ts:16
msgid "Docker socket not exist"
msgstr "Docker 通訊端不存在"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:88
#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveDocuments.vue:16
msgid "Document"
msgid_plural "Documents"
msgstr[0] "檔案"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:212
msgid "Document Count"
msgstr "文件數量"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:118
msgid "Domain"
msgstr "網域"

#: src/views/certificate/components/AutoCertManagement.vue:55
msgid "Domains list is empty, try to reopen Auto Cert for %{config}"
msgstr "網域列表為空，請嘗試重新開啟 %{config} 的自動憑證"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:93
msgid "Download Certificate Files"
msgstr "下載證書文件"

#: src/language/constants.ts:27
msgid "Download latest release error"
msgstr "下載最新版本錯誤"

#: src/language/constants.ts:26
msgid "Downloading latest release"
msgstr "正在下載最新版本"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:157
msgid "Drop certificate file here"
msgstr "將證書文件拖放到此處"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:218
msgid "Drop private key file here"
msgstr "將私鑰檔案拖放到此處"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:192 src/views/system/Upgrade.vue:236
msgid "Dry run mode enabled"
msgstr "試運轉模式已啟用"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:106
msgid ""
"Due to the security policies of some browsers, you cannot use passkeys on "
"non-HTTPS websites, except when running on localhost."
msgstr ""
"基於部分瀏覽器的安全政策，您無法在未啟用 HTTPS 網站，特別是 localhost 上使用"
"通行金鑰。"

#: src/views/site/site_list/SiteDuplicate.vue:72
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:86
#: src/views/stream/components/StreamDuplicate.vue:64
#: src/views/stream/StreamList.vue:96
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: src/views/site/site_list/SiteDuplicate.vue:48
#: src/views/stream/components/StreamDuplicate.vue:40
msgid "Duplicate to local successfully"
msgstr "成功複製至本機"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:87
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:92
msgid "Dynamic"
msgstr "動態"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:197
msgid "e.g., 0 0 * * * (daily at midnight)"
msgstr "例如：0 0 * * *（每天午夜）"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:98
msgid "EAB HMAC Key"
msgstr "EAB HMAC 密鑰"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:85
msgid "EAB Key ID"
msgstr "EAB 密鑰 ID"

#: src/language/curd.ts:8
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:57
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:27
msgid "Edit %{n}"
msgstr "編輯 %{n}"

#: src/routes/modules/config.ts:30
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:242
msgid "Edit Configuration"
msgstr "編輯設定"

#: src/routes/modules/sites.ts:34
msgid "Edit Site"
msgstr "編輯網站"

#: src/routes/modules/streams.ts:20
msgid "Edit Stream"
msgstr "編輯 Stream"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:24
#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:12
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:74
msgid "Email (*)"
msgstr "電子郵件 (*)"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:9
msgid "Empty log line"
msgstr "空日誌行"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:113
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:54
msgid "enable"
msgstr "啟用"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:45
msgid "Enable 2FA successfully"
msgstr "啟用多因素身份驗證成功"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:74
msgid "Enable auto-renewal failed for %{name}"
msgstr "啟用 %{name} 自動續簽失敗"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:80
msgid "Enable Code Completion"
msgstr "啟用代碼補全"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:68
msgid "Enable compression for content transfer"
msgstr "啟用內容傳輸壓縮"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:52
msgid "Enable HTTP/2"
msgstr "啟用 HTTP/2"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:56
msgid "Enable HTTP/3"
msgstr "啟用 HTTP/3"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:30
msgid "Enable HTTPS"
msgstr "啟用 HTTPS"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:113
msgid "Enable Proxy Cache"
msgstr "啟用 Proxy 快取"

#: src/components/Notification/notifications.ts:113
#: src/language/constants.ts:54
msgid "Enable Remote Site Error"
msgstr "啟用遠端網站錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:121
msgid "Enable Remote Site Maintenance Error"
msgstr "啟用遠端網站維護錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:125
msgid "Enable Remote Site Maintenance Success"
msgstr "啟用遠端網站維護成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:117
#: src/language/constants.ts:53
msgid "Enable Remote Site Success"
msgstr "啟用遠端站點成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:169
msgid "Enable Remote Stream Error"
msgstr "啟用遠端串流錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:173
msgid "Enable Remote Stream Success"
msgstr "啟用遠端串流成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:122
msgid "Enable site %{name} maintenance on %{node} failed"
msgstr "啟用網站 %{name} 在 %{node} 上的維護模式失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:126
msgid "Enable site %{name} maintenance on %{node} successfully"
msgstr "成功在 %{node} 上啟用網站 %{name} 的維護模式"

#: src/components/Notification/notifications.ts:114
msgid "Enable site %{name} on %{node} failed"
msgstr "在 %{node} 上啟用網站 %{name} 失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:118
msgid "Enable site %{name} on %{node} successfully"
msgstr "成功在 %{node} 上啟用網站%{name}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:170
msgid "Enable stream %{name} on %{node} failed"
msgstr "在 %{node} 上啟用串流 %{name} 失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:174
msgid "Enable stream %{name} on %{node} successfully"
msgstr "在 %{node} 上成功啟用串流 %{name}"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:172
msgid "Enable stub_status module"
msgstr "啟用 stub_status 模組"

#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:115
msgid "Enable TLS"
msgstr "啟用 TLS"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:81
msgid "Enable TOTP"
msgstr "啟用 TOTP"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:174
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:69 src/views/node/nodeColumns.tsx:75
#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:47
#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:24
#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:20
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:25
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:30
#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:158
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:62
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:142 src/views/stream/columns.tsx:108
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:24
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:32
#: src/views/user/userColumns.tsx:36
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:53
#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:39
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:26
msgid "Enabled successfully"
msgstr "成功啟用"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:52
msgid "Enables HTTP/2 support with multiplexing and server push capabilities"
msgstr "啟用 HTTP/2 支援，具備多路復用和伺服器推送能力"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:56
msgid "Enables HTTP/3 support based on QUIC protocol for best performance"
msgstr "基於 QUIC 協議啟用 HTTP/3 支援以獲得最佳效能"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:76
msgid "Encrypt website with Let's Encrypt"
msgstr "用 Let's Encrypt 對網站進行加密"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:163
msgid "End"
msgstr "結束"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:57
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:137
msgid "Enter domain name"
msgstr "輸入網域名稱"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:183
msgid "Enter server IP address (e.g., 203.0.113.1 or 2001:db8::1)"
msgstr "輸入伺服器 IP 位址（例如：203.0.113.1 或 2001:db8::1）"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:122
msgid "Enter your domain"
msgstr "輸入您的域名"

#: src/constants/errors/cert.ts:16
msgid "Environment configuration is empty"
msgstr "環境配置為空"

#: src/language/constants.ts:22
msgid "Environment variables cleaned"
msgstr "環境變數已清理"

#: src/constants/index.ts:23 src/views/config/InspectConfig.vue:63
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:14
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/components/Notification/detailRender.tsx:72
msgid "Error details"
msgstr "錯誤詳情"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:138
msgid "Error initializing diff viewer"
msgstr "初始化差異檢視器時發生錯誤"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:67
msgid "Error Log"
msgstr "錯誤日誌"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:656
msgid "Error Log Detected"
msgstr "檢測到錯誤日誌"

#: src/constants/errors/self_check.ts:22
msgid "Error log path not exist"
msgstr "錯誤日誌路徑不存在"

#: src/components/NgxConfigEditor/LogEntry.vue:98
#: src/routes/modules/nginx_log.ts:24
msgid "Error Logs"
msgstr "錯誤日誌"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:659
msgid ""
"Error logs do not support structured analysis as they contain free-form text "
"messages."
msgstr "錯誤日誌不支援結構化分析，因為它們包含自由格式的文字訊息。"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:81
msgid "Error processing content"
msgstr "內容處理錯誤"

#: src/views/system/Upgrade.vue:195
msgid "Executable Path"
msgstr "可執行檔路徑"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:127
msgid "Execute on every %{day} at %{time}"
msgstr "每週 %{day} 的 %{time} 執行"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:125
msgid "Execute on every day at %{time}"
msgstr "每天 %{time} 執行"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:129
msgid "Execute on every month on day %{day} at %{time}"
msgstr "每月 %{day} 日 %{time} 執行"

#: src/language/curd.ts:72
msgid "Expand"
msgstr "展開"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:454
msgid "Expected Status Codes"
msgstr "預期狀態碼"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:484
msgid "Expected Text"
msgstr "預期文本"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:31
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:80
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:38
msgid "Expired At: %{date}"
msgstr "過期時間：%{date}"

#: src/language/curd.ts:22
msgid "Export Excel"
msgstr "匯出 Excel"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:103
msgid ""
"External Account Binding HMAC Key (optional). Should be in Base64 URL "
"encoding format."
msgstr "外部帳戶綁定 HMAC 金鑰（可選）。應為 Base64 URL 編碼格式。"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:90
msgid ""
"External Account Binding Key ID (optional). Required for some ACME providers "
"like ZeroSSL."
msgstr ""
"外部帳戶綁定密鑰 ID（可選）。某些 ACME 提供商（如 ZeroSSL）需要此信息。"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:49
msgid "External Docker Container"
msgstr "外部 Docker 容器"

#: src/constants/errors/notification.ts:5
msgid "External notification configuration not found"
msgstr "未找到外部通知配置"

#: src/components/Notification/notifications.ts:93
msgid "External Notification Test"
msgstr "外部通知測試"

#: src/views/preference/Preference.vue:58
#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:41
msgid "External Notify"
msgstr "外部通知"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCertLive.vue:81
msgid "Fail to obtain certificate"
msgstr "取得憑證失敗"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:196
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:221
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: src/constants/errors/docker.ts:4
msgid "Failed to attach to exec instance: {0}"
msgstr "無法附加到執行實例: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:5
msgid "Failed to backup Nginx config files: {0}"
msgstr "備份 Nginx 設定檔案失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:4
msgid "Failed to backup Nginx UI files: {0}"
msgstr "備份 Nginx UI 檔案失敗：{0}"

#: src/constants/errors/performance.ts:8
msgid "Failed to build nginx config: {0}"
msgstr "構建 nginx 配置失敗: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:18
msgid "Failed to calculate hash: {0}"
msgstr "無法計算雜湊值：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:58
msgid "Failed to calculate Nginx hash: {0}"
msgstr "計算 Nginx 雜湊失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:57
msgid "Failed to calculate Nginx UI hash: {0}"
msgstr "計算 Nginx UI 雜湊失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:13
msgid "Failed to cleanup temporary directory: {0}"
msgstr "無法清理臨時目錄：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:15
msgid "Failed to copy config file: {0}"
msgstr "複製設定檔案失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:16
msgid "Failed to copy database directory: {0}"
msgstr "複製資料庫目錄失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:17
msgid "Failed to copy database file: {0}"
msgstr "無法複製資料庫檔案：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:32
msgid "Failed to copy file content: {0}"
msgstr "複製檔案內容失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:20
msgid "Failed to copy Nginx config directory: {0}"
msgstr "複製 Nginx 設定目錄失敗：{0}"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:32
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:33
msgid "Failed to copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿失敗"

#: src/constants/errors/self_check.ts:10
msgid "Failed to create backup"
msgstr "建立備份失敗"

#: src/constants/errors/backup.ts:65
msgid "Failed to create backup directory: {0}"
msgstr "建立備份目錄失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:12
msgid "Failed to create backup file: {0}"
msgstr "無法建立備份檔案：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:46
msgid "Failed to create directory: {0}"
msgstr "無法建立目錄：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:48
msgid "Failed to create file: {0}"
msgstr "無法建立檔案：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:6
msgid "Failed to create hash info file: {0}"
msgstr "無法建立雜湊資訊檔案：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:47
msgid "Failed to create parent directory: {0}"
msgstr "無法建立父目錄：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:34
msgid "Failed to create restore directory: {0}"
msgstr "無法建立還原目錄：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:78
msgid "Failed to create storage directory {0}: {1}"
msgstr "建立儲存目錄失敗 {0}：{1}"

#: src/constants/errors/backup.ts:50
msgid "Failed to create symbolic link: {0}"
msgstr "建立符號連結失敗：{0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:13
msgid "Failed to create temp container: {0}"
msgstr "創建臨時容器失敗: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:2
msgid "Failed to create temporary directory"
msgstr "無法建立臨時目錄"

#: src/constants/errors/backup.ts:3
msgid "Failed to create temporary subdirectory"
msgstr "無法建立臨時子目錄"

#: src/constants/errors/backup.ts:9
msgid "Failed to create zip archive: {0}"
msgstr "無法建立壓縮檔案：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:29
msgid "Failed to create zip entry: {0}"
msgstr "無法建立壓縮項目：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:28
msgid "Failed to create zip file: {0}"
msgstr "無法建立壓縮檔案：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:31
msgid "Failed to create zip header: {0}"
msgstr "建立壓縮檔標頭失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:26
msgid "Failed to decrypt data: {0}"
msgstr "解密資料失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:54
msgid "Failed to decrypt file: {0}"
msgstr "解密檔案失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:37
msgid "Failed to decrypt Nginx directory: {0}"
msgstr "解密 Nginx 目錄失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:36
msgid "Failed to decrypt Nginx UI directory: {0}"
msgstr "解密 Nginx UI 目錄失敗：{0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:22
msgid "Failed to delete all indexes"
msgstr "刪除所有索引失敗"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:75
msgid "Failed to delete certificate"
msgstr "憑證刪除失敗"

#: src/language/generate.ts:21
msgid "Failed to delete certificate from database: %{error}"
msgstr "從資料庫刪除憑證失敗: %{error}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:21
msgid "Failed to delete file index"
msgstr "刪除文件索引失敗"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:72
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:45
msgid "Failed to disable %{msg}"
msgstr "停用 %{msg} 失敗"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:98
msgid "Failed to disable maintenance mode %{msg}"
msgstr "無法停用維護模式 %{msg}"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:74
msgid "Failed to download certificate files"
msgstr "下載憑證檔案失敗"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:59
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:32
msgid "Failed to enable %{msg}"
msgstr "啟用 %{msg} 失敗"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:85
msgid "Failed to enable maintenance mode %{msg}"
msgstr "無法啟用維護模式 %{msg}"

#: src/constants/errors/backup.ts:25
msgid "Failed to encrypt data: {0}"
msgstr "加密資料失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:23
msgid "Failed to encrypt file: {0}"
msgstr "加密檔案失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:8
msgid "Failed to encrypt Nginx directory: {0}"
msgstr "加密 Nginx 目錄失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:7
msgid "Failed to encrypt Nginx UI directory: {0}"
msgstr "加密 Nginx UI 目錄失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:52
msgid "Failed to evaluate symbolic links: {0}"
msgstr "無法評估符號連結：{0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:3
msgid "Failed to exec command: {0}"
msgstr "執行命令失敗: {0}"

#: src/constants/errors/performance.ts:6
msgid "Failed to execute template: {0}"
msgstr "執行模板失敗: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:35
msgid "Failed to extract archive: {0}"
msgstr "無法提取存檔：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:10
msgid "Failed to generate AES key: {0}"
msgstr "生成 AES 金鑰失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:11
msgid "Failed to generate initialization vector: {0}"
msgstr "無法生成初始化向量：{0}"

#: src/language/constants.ts:5
msgid "Failed to get certificate information"
msgstr "取得憑證資訊失敗"

#: src/constants/errors/docker.ts:10
msgid "Failed to get container id: {0}"
msgstr "獲取容器 ID 失敗: {0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:23
msgid "Failed to get index status"
msgstr "獲取索引狀態失敗"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:62
msgid "Failed to get Nginx performance settings"
msgstr "無法取得 Nginx 效能設定"

#: src/composables/useNginxPerformance.ts:49
msgid "Failed to get performance data"
msgstr "無法取得效能資料"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:24
msgid "Failed to get persistence stats"
msgstr "獲取持久化統計資訊失敗"

#: src/constants/errors/performance.ts:3
msgid "Failed to get stub status: {0}"
msgstr "獲取存根狀態失敗: {0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:8
msgid "Failed to inspect container: {0}"
msgstr "檢查容器失敗: {0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:12
msgid "Failed to inspect current container: {0}"
msgstr "檢查目前容器失敗: {0}"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:83
msgid "Failed to load history records"
msgstr "無法載入歷史記錄"

#: src/constants/errors/backup.ts:30
msgid "Failed to open source file: {0}"
msgstr "無法開啟來源檔案：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:49
msgid "Failed to open zip entry: {0}"
msgstr "無法開啟壓縮檔項目：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:45
msgid "Failed to open zip file: {0}"
msgstr "無法開啟壓縮檔：{0}"

#: src/constants/errors/performance.ts:7
msgid "Failed to parse nginx config: {0}"
msgstr "解析 nginx 配置失敗: {0}"

#: src/constants/errors/self_check.ts:5
msgid "Failed to parse nginx.conf"
msgstr "解析 nginx.conf 失敗"

#: src/constants/errors/performance.ts:5
msgid "Failed to parse template: {0}"
msgstr "解析模板失敗: {0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:11
msgid "Failed to pull image: {0}"
msgstr "拉取映像失敗: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:53
msgid "Failed to read encrypted file: {0}"
msgstr "無法讀取加密檔案：{0}"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:69
msgid "Failed to read file"
msgstr "讀取文件失敗"

#: src/constants/errors/backup.ts:22
msgid "Failed to read file: {0}"
msgstr "讀取檔案失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:56
msgid "Failed to read hash info file: {0}"
msgstr "無法讀取雜湊資訊檔案：{0}"

#: src/constants/errors/self_check.ts:4
msgid "Failed to read nginx.conf"
msgstr "讀取 nginx.conf 失敗"

#: src/constants/errors/docker.ts:5
msgid "Failed to read output: {0}"
msgstr "讀取輸出失敗: {0}"

#: src/constants/errors/performance.ts:4
msgid "Failed to read response body: {0}"
msgstr "讀取響應正文失敗: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:21
msgid "Failed to read symlink: {0}"
msgstr "讀取符號連結失敗：{0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:20
msgid "Failed to rebuild file index"
msgstr "重建文件索引失敗"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:19
msgid "Failed to rebuild index"
msgstr "重建索引失敗"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:520
msgid "Failed to refresh data"
msgstr "刷新數據失敗"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:101
msgid "Failed to refresh sites"
msgstr "刷新站點失敗"

#: src/constants/errors/backup.ts:39
msgid "Failed to restore Nginx configs: {0}"
msgstr "恢復 Nginx 設定失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:40
msgid "Failed to restore Nginx UI files: {0}"
msgstr "還原 Nginx UI 檔案失敗：{0}"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:57
msgid "Failed to revoke certificate"
msgstr "撤銷憑證失敗"

#: src/language/generate.ts:22
msgid "Failed to revoke certificate: %{error}"
msgstr "撤銷憑證失敗: %{error}"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:193
msgid "Failed to save configuration"
msgstr "儲存設定失敗"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:310
msgid "Failed to save health check configuration"
msgstr "儲存健康檢查設定失敗"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:91
msgid "Failed to save Nginx performance settings"
msgstr "儲存 Nginx 效能設定失敗"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:166
msgid "Failed to save order"
msgstr "儲存順序失敗"

#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:31
msgid "Failed to send test message"
msgstr "發送測試消息失敗"

#: src/constants/errors/docker.ts:14
msgid "Failed to start temp container: {0}"
msgstr "啟動臨時容器失敗: {0}"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/EnabledSwitch.vue:29
msgid "Failed to update status"
msgstr "更新狀態失敗"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:103
msgid "Failed to upload file"
msgstr "檔案上傳失敗"

#: src/constants/errors/backup.ts:38
msgid "Failed to verify hashes: {0}"
msgstr "無法驗證雜湊值：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:66
msgid "Failed to write backup file: {0}"
msgstr "寫入備份檔案失敗: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:55
msgid "Failed to write decrypted file: {0}"
msgstr "寫入解密檔案失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:24
msgid "Failed to write encrypted file: {0}"
msgstr "寫入加密檔案失敗：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:67
msgid "Failed to write security key file: {0}"
msgstr "無法寫入安全金鑰檔案：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:33
msgid "Failed to write to zip buffer: {0}"
msgstr "寫入壓縮緩衝區失敗：{0}"

#: src/views/config/components/Delete.vue:116
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: src/views/config/components/Delete.vue:122
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/language/constants.ts:32
msgid "File exists"
msgstr "檔案已存在"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:62
msgid "File index rebuild started successfully for %{path}"
msgstr "已成功開始為 %{path} 重建檔案索引"

#: src/views/other/Error.vue:8
msgid "File Not Found"
msgstr "找不到檔案"

#: src/constants/errors/config.ts:7
msgid "File or directory not found: {0}"
msgstr "找不到檔案或目錄：{0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:18
msgid "File path is required"
msgstr "文件路徑是必需的"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:53
msgid "File size cannot exceed 5MB"
msgstr "檔案大小不能超過 5MB"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:99
msgid "File uploaded successfully"
msgstr "檔案上傳成功"

#: src/constants/errors/cert.ts:2
msgid "Filename is empty"
msgstr "檔名空白"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:323
msgid "files"
msgstr "檔案"

#: src/views/nginx_log/raw/RawLogViewer.vue:155
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: src/views/nginx_log/raw/RawLogViewer.vue:158
msgid "Filter log content"
msgstr "過濾日誌內容"

#: src/language/constants.ts:19 src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:82
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:70
msgid "First View"
msgstr "首次檢視"

#: src/views/config/components/Delete.vue:116
msgid "folder"
msgstr "資料夾"

#: src/views/config/components/Delete.vue:122
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:572
msgid "Follow Redirects"
msgstr "跟隨重定向"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:76
msgid ""
"Follow the instructions in the dialog to complete the passkey registration "
"process."
msgstr "請按照對話框中的指示完成通行金鑰的註冊流程。"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:42
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:54
msgid "For Chinese user"
msgstr "針對中國大陸使用者"

#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:19
msgid "For Chinese user: https://cloud.nginxui.com/"
msgstr "中國使用者：https://cloud.nginxui.com/"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:661
msgid ""
"For error logs, please use the Raw Log Viewer for better viewing experience."
msgstr "對於錯誤日誌，請使用原始日誌檢視器以獲得更好的檢視體驗。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:140
msgid ""
"For IP-based certificate configurations, only HTTP-01 challenge method is "
"supported. DNS-01 challenge is not compatible with IP-based certificates."
msgstr ""
"對於基於 IP 的證書配置，僅支援 HTTP-01 驗證方法。DNS-01 驗證與基於 IP 的證書"
"不相容。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:188
msgid ""
"For IP-based certificates, please specify the server IP address that will be "
"included in the certificate."
msgstr "對於基於 IP 的證書，請指定將包含在證書中的伺服器 IP 地址。"

#: src/constants/errors/middleware.ts:4
msgid "Form parse failed"
msgstr "表單解析失敗"

#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:276
msgid "Format Code"
msgstr "格式化代碼"

#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:219
msgid "Format successfully"
msgstr "成功格式化"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:200
msgid "Format: minute hour day month weekday"
msgstr "格式：分鐘 小時 日 月 星期"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:31
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:836
msgid "From indexed logs"
msgstr "來自已索引的日誌"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:65
msgid "Full Text Search"
msgstr "全文搜尋"

#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:30
msgid "General Certificate"
msgstr "普通憑證"

#: src/language/curd.ts:17
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:138
#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:161
msgid "Generate New Recovery Codes"
msgstr "生成新的復原代碼"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:161
msgid "Generate Recovery Codes"
msgstr "生成復原代碼"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:32
msgid "Generate recovery codes successfully"
msgstr "成功生成復原代碼"

#: src/language/constants.ts:7
msgid "Generating private key for registering account"
msgstr "產生註冊帳號的私鑰"

#: src/constants/errors/cert.ts:9
msgid "Get acme user error: {0}"
msgstr "獲取 ACME 用戶錯誤: {0}"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:163
msgid "Get data failed"
msgstr "取得資料失敗"

#: src/constants/errors/cert.ts:12
msgid "Get dns credential error: {0}"
msgstr "獲取 DNS 憑證錯誤：{0}"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:181 src/views/system/Upgrade.vue:187
msgid "Get release information error"
msgstr "取得發佈資訊錯誤"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCertLive.vue:46
msgid "Getting the certificate, please wait..."
msgstr "正在取得憑證，請稍候..."

#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:11
msgid "Github Proxy"
msgstr "Github 代理"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/GeoMapChart.vue:47
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:183
msgid "Global Access Map"
msgstr "全球訪問地圖"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/GeoMapChart.vue:31
msgid "Global Map"
msgstr "全球地圖"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:666
msgid "Go to Raw Log Viewer"
msgstr "轉到原始日誌查看器"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/gotify.ts:5
msgid "Gotify"
msgstr "Gotify"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:502
msgid ""
"gRPC health check requires server to implement gRPC Health Check service "
"(grpc.health.v1.Health)."
msgstr ""
"gRPC 健康檢查要求伺服器實現 gRPC 健康檢查服務（grpc.health.v1.Health）。"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:501
msgid ""
"gRPCS uses TLS encryption. Server must implement gRPC Health Check service. "
"For testing, SSL validation is disabled by default."
msgstr ""
"gRPCS 使用 TLS 加密。伺服器必須實作 gRPC 健康檢查服務。出於測試目的，預設情況"
"下禁用 SSL 驗證。"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:67
msgid "GZIP Compression"
msgstr "GZIP 壓縮"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:87
msgid "GZIP Compression Level"
msgstr "GZIP 壓縮等級"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:80
msgid "GZIP Min Length"
msgstr "GZIP 最小長度"

#: src/constants/errors/backup.ts:59
msgid "Hash verification failed: file integrity compromised"
msgstr "雜湊驗證失敗：檔案完整性受損"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:365
msgid "Health Check Configuration"
msgstr "健康檢查配置"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:188
msgid "Health check configuration saved"
msgstr "健康檢查配置已保存"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:301
msgid "Health check configuration saved successfully"
msgstr "健康檢查配置保存成功"

#: src/components/SensitiveString/SensitiveString.vue:40
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:165
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:134
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:99
msgid "High"
msgstr "高"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:87
msgid "Higher value means better connection reuse"
msgstr "數值越高表示連線重複使用率越好"

#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:254
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:87
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:51
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: src/routes/index.ts:50
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:19
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:159
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/HourlyChart.vue:57
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: src/views/preference/Preference.vue:70
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:15
msgid "HTTP Challenge Port"
msgstr "HTTP 挑戰埠"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:399
msgid "HTTP Method"
msgstr "HTTP 方法"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:222
msgid "HTTP01"
msgstr "HTTP01"

#: src/components/SelfCheck/tasks/frontend/https-check.ts:13
msgid "HTTPS Protocol"
msgstr "HTTPS 協議"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:189
msgid "https://..."
msgstr "https://..."

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:34
msgid "ICP Number"
msgstr "ICP 編號"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:111
msgid ""
"If the number of login failed attempts from a ip reach the max attempts in "
"ban threshold minutes, the ip will be banned for a period of time."
msgstr ""
"如果來自某個 IP 的登入失敗次數在禁止閾值分鐘內達到最大嘗試次數，該 IP 將被禁"
"止一段時間。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:280
msgid ""
"If you want to automatically revoke the old certificate, please enable this "
"option."
msgstr "如果您想要自動撤銷舊憑證，請啟用此選項。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:75
msgid "If your browser supports WebAuthn Passkey, a dialog box will appear."
msgstr "如果您的瀏覽器支援 WebAuthn 通行金鑰，將會顯示一個對話框。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:271
msgid ""
"If your domain has CNAME records and you cannot obtain certificates, you "
"need to enable this option."
msgstr "如果您的域名有 CNAME 記錄且無法取得證書，您需要啟用此選項。"

#: src/views/certificate/CertificateList/Certificate.vue:27
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: src/routes/modules/certificates.ts:54
#: src/views/certificate/CertificateEditor.vue:82
msgid "Import Certificate"
msgstr "匯入憑證"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:175
msgid "Inactive Time"
msgstr "閒置時間"

#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:54
msgid ""
"Includes master process, worker processes, cache processes, and other Nginx "
"processes"
msgstr "包含 Master 行程、工作行程、快取行程，以及其他 Nginx 行程"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:36
msgid "Index and statistics rebuild started successfully"
msgstr "索引和統計重建已成功啟動"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:94
msgid "Index Status"
msgstr "索引狀態"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:140
msgid "Indexed"
msgstr "已建立索引"

#: src/views/nginx_log/indexing/components/IndexProgressBar.vue:54
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:144
msgid "Indexing"
msgstr "索引中"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:745
msgid "Indexing logs, please wait..."
msgstr "正在索引日誌，請稍候..."

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:318
msgid "Indexing logs..."
msgstr "正在索引日誌..."

#: src/components/ProcessingStatus/ProcessingStatus.vue:31
msgid "Indexing..."
msgstr "建立索引中..."

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:16
msgid "Indicator"
msgstr "指標"

#: src/constants/index.ts:25 src/views/notification/notificationColumns.tsx:28
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: src/language/constants.ts:25
msgid "Initial core upgrader error"
msgstr "初始化核心升級程式錯誤"

#: src/language/constants.ts:24
msgid "Initialing core upgrader"
msgstr "正在初始化核心升級程式"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:119
msgid "Input the code from the app:"
msgstr "請輸入應用程式中的代碼："

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:72
msgid "Input the recovery code:"
msgstr "輸入恢復碼："

#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:22
msgid "Insecure Skip Verify"
msgstr "不安全跳過驗證"

#: src/routes/modules/auth.ts:8
#: src/views/install/components/InstallForm.vue:109
#: src/views/install/components/InstallHeader.vue:9
#: src/views/system/Upgrade.vue:149
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:56
msgid "Install successfully"
msgstr "安裝成功"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:64
msgid "Installation"
msgstr "安裝"

#: src/constants/errors/system.ts:3
msgid "Installation is not allowed after 10 minutes of system startup"
msgstr "系統啟動後 10 分鐘後不允許安裝"

#: src/views/install/components/TimeoutAlert.vue:11
msgid ""
"Installation is not allowed after 10 minutes of system startup, please "
"restart the Nginx UI."
msgstr "系統啟動 10 分鐘後不允許安裝，請重新啟動 Nginx UI。"

#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:26
msgid "Interval"
msgstr "間隔"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:164
msgid "Invalid"
msgstr "無效"

#: src/constants/errors/backup.ts:44
msgid "Invalid AES IV format: {0}"
msgstr "無效的 AES IV 格式：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:43
msgid "Invalid AES key format: {0}"
msgstr "無效的 AES 金鑰格式：{0}"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:53
#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:87
msgid "Invalid certificate format"
msgstr "證書格式無效"

#: src/constants/errors/user.ts:14
msgid "Invalid claims type"
msgstr "無效的聲明類型"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:121
msgid "Invalid file object"
msgstr "無效的檔案物件"

#: src/constants/errors/backup.ts:51
msgid "Invalid file path: {0}"
msgstr "無效的檔案路徑：{0}"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:28
#: src/views/config/components/Rename.vue:66
msgid "Invalid filename"
msgstr "無效的檔案名"

#: src/views/config/components/Mkdir.vue:57
msgid "Invalid folder name"
msgstr "無效的資料夾名稱"

#: src/constants/errors/notification.ts:4
msgid "Invalid notification ID"
msgstr "無效的通知 ID"

#: src/constants/errors/notification.ts:3
msgid "Invalid notifier config"
msgstr "無效的通知器設定"

#: src/constants/errors/user.ts:4
msgid "Invalid otp code"
msgstr "無效的 OTP 代碼"

#: src/constants/errors/backup.ts:27
msgid "Invalid padding in decrypted data"
msgstr "解密資料中的填充無效"

#: src/components/TwoFA/use2FAModal.ts:61
msgid "Invalid passcode or recovery code"
msgstr "無效的密碼或恢復碼"

#: src/constants/errors/backup.ts:73
msgid "Invalid path: {0}"
msgstr "無效路徑: {0}"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:58
#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:93
msgid "Invalid private key format"
msgstr "私鑰格式無效"

#: src/constants/errors/user.ts:5
msgid "Invalid recovery code"
msgstr "無效的恢復碼"

#: src/constants/errors/middleware.ts:2
msgid "Invalid request format"
msgstr "無效的請求格式"

#: src/constants/errors/backup.ts:42
msgid "Invalid security token format"
msgstr "無效的安全令牌格式"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:10
msgid "Invalid timestamp format"
msgstr "時間戳格式無效"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:26
msgid "Invalid websocket message type"
msgstr "無效的 WebSocket 消息類型"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:158
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:14
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:77
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:475
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:123
msgid "IP Certificate Notice"
msgstr "IP 證書通知"

#: src/views/certificate/CertificateList/Certificate.vue:37
msgid "Issue certificate"
msgstr "簽發證書"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:97
msgid "Issue Certificate"
msgstr "簽發證書"

#: src/language/constants.ts:20
msgid "Issued certificate successfully"
msgstr "憑證簽發成功"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:35
msgid "Issuer: %{issuer}"
msgstr "簽發者：%{issuer}"

#: src/language/curd.ts:6
msgid "item(s)"
msgstr "項"

#: src/views/preference/tabs/AppSettings.vue:11
msgid "Jwt Secret"
msgstr "Jwt 金鑰"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:74
msgid ""
"Keep your recovery codes as safe as your password. We recommend saving them "
"with a password manager."
msgstr ""
"請將您的復原代碼與密碼一樣妥善保管。我們建議使用密碼管理工具來儲存這些代碼。"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:60
msgid "Keepalive Timeout"
msgstr "Keepalive 逾時時間"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:236
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:57
msgid "Key Type"
msgstr "金鑰類型"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:33
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/lark.ts:5
msgid "Lark"
msgstr "Lark"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/lark_custom.ts:5
msgid "Lark Custom"
msgstr "Lark 自訂"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:279
msgid "Last 12 hours"
msgstr "過去 12 小時"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:22
msgid "Last 14 days"
msgstr "過去 14 天"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:275
msgid "Last 15 minutes"
msgstr "過去 15 分鐘"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:280
msgid "Last 24 hours"
msgstr "過去 24 小時"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:23
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:282
msgid "Last 30 days"
msgstr "過去 30 天"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:276
msgid "Last 30 minutes"
msgstr "過去 30 分鐘"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:278
msgid "Last 4 hours"
msgstr "過去 4 小時"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:21
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:281
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近 7 天"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:24
msgid "Last 90 days"
msgstr "過去 90 天"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:190
msgid "Last Backup Status"
msgstr "上次備份狀態"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:183
msgid "Last Backup Time"
msgstr "上次備份時間"

#: src/views/system/Upgrade.vue:197
msgid "Last checked at"
msgstr "上次檢查時間"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:277
msgid "Last hour"
msgstr "過去 1 小時"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:157
msgid "Last Indexed"
msgstr "最後索引時間"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:26
msgid "Last month"
msgstr "上個月"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:138
msgid "Last update"
msgstr "最後更新時間"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:96
msgid "Last used at"
msgstr "最後使用時間"

#: src/views/user/userColumns.tsx:23
msgid "Leave blank for no change"
msgstr "留空表示不修改"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:41
msgid "Leave blank for the default: https://api.openai.com/"
msgstr "預設留空：https://api.openai.com/"

#: src/language/curd.ts:39
msgid "Leave blank if do not want to modify"
msgstr "留空表示不修改"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:105 src/views/certificate/ACMEUser.vue:92
msgid "Leave blank if not required by your ACME provider"
msgstr "如果您的 ACME 提供商不需要，請留空"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:68
msgid "Leave blank if you don't need this."
msgstr "留空表示不需要此項目。"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:149
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:167
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:210
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:228
msgid "Leave blank will not change anything"
msgstr "留空將不會改變任何內容"

#: src/constants/errors/user.ts:6
msgid "Legacy recovery code not allowed since totp is not enabled"
msgstr "不允許使用舊版恢復代碼，因為未啟用 TOTP 功能"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:268
msgid "Lego disable CNAME Support"
msgstr "Lego 停用 CNAME 支援"

#: src/views/system/About.vue:83
msgid "License"
msgstr "開源授權"

#: src/views/dashboard/components/NodeAnalyticItem.vue:114
#: src/views/dashboard/components/NodeAnalyticItem.vue:97
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: src/language/curd.ts:23
msgid "List"
msgstr "列表"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:42
msgid "Listening"
msgstr "監聽中"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:187
msgid "Load Average:"
msgstr "負載平均值："

#: src/views/node/Node.vue:137
msgid "Load from settings"
msgstr "從設定載入"

#: src/views/node/Node.vue:67
msgid "Load successfully"
msgstr "載入成功"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:100
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:105
msgid "Loaded"
msgstr "已加載"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:312
msgid "Loader Files"
msgstr "載入器檔案"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:307
msgid "Loader Settings"
msgstr "載入器設定"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:322
msgid "Loader Sleep"
msgstr "載入器休眠時間"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:347
msgid "Loader Threshold"
msgstr "載入器門檻值"

#: src/views/nginx_log/dashboard/DashboardViewer.vue:150
msgid "Loading dashboard data..."
msgstr "正在載入儀表板數據..."

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:200
msgid "Loading data..."
msgstr "資料載入中…"

#: src/components/NodeIndicator/NodeIndicator.vue:38
#: src/components/NodeSelector/NodeSelector.vue:61 src/constants/index.ts:42
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:74
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:83
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:48
#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:55
msgid "Local"
msgstr "本機"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:60
msgid "Local path (e.g., /var/backups)"
msgstr "本地路徑（例如：/var/backups）"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:69
msgid "Location"
msgstr "Location"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:51
msgid "Locations"
msgstr "Locations"

#: src/views/certificate/CertificateEditor.vue:122
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: src/language/generate.ts:23
msgid ""
"Log file %{log_path} is not a regular file. If you are using nginx-ui in "
"docker container, please refer to https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-"
"nginx-log.html for more information."
msgstr ""
"日誌文件 %{log_path} 不是常規文件。如果您在 docker 容器中使用 nginx-ui，請參"
"考 https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-nginx-log.html 獲取更多信息。"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:14
msgid "Log file does not exist"
msgstr "日誌文件不存在"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:25
msgid "Log file is not a regular file"
msgstr "日誌檔案不是常規檔案"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:851
msgid "Log file not available"
msgstr "日誌文件不可用"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:12
msgid "Log indexer not available"
msgstr "日誌索引器不可用"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:572
msgid "Log indexing completed! Loading updated data..."
msgstr "日誌索引完成！正在載入更新數據..."

#: src/routes/modules/nginx_log.ts:39 src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:302
msgid "Log List"
msgstr "日誌列表"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:15
msgid "Log path is not under whitelist"
msgstr "日誌路徑不在白名單中"

#: src/routes/modules/auth.ts:14 src/views/other/Login.vue:277
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: src/views/other/Login.vue:78
msgid "Login successful"
msgstr "登入成功"

#: src/layouts/HeaderLayout.vue:21
msgid "Logout successful"
msgstr "登出成功"

#: src/views/preference/Preference.vue:106
msgid "Logrotate"
msgstr "Logrotate"

#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:13
msgid ""
"Logrotate, by default, is enabled in most mainstream Linux distributions for "
"users who install Nginx UI on the host machine, so you don't need to modify "
"the parameters on this page. For users who install Nginx UI using Docker "
"containers, you can manually enable this option. The crontab task scheduler "
"of Nginx UI will execute the logrotate command at the interval you set in "
"minutes."
msgstr ""
"預設情況下，對於在主機上安裝 Nginx UI 的使用者，大多數主流 Linux 發行版都啟用"
"了 logrotate，因此您無需修改此頁面的參數。對於使用 Docker 容器安裝 Nginx UI "
"的使用者，您可以手動啟用此選項。Nginx UI 的 crontab 任務排程器將按照您設定的"
"分鐘間隔執行 logrotate 命令。"

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:166
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:134
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:99
msgid "Low"
msgstr "低"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:51
#: src/composables/useUpstreamStatus.ts:156
msgid "Main Node"
msgstr "主節點"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:164
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:74
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:150
msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:92
msgid "Maintenance mode disabled successfully"
msgstr "維護模式已成功停用"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:79
msgid "Maintenance mode enabled successfully"
msgstr "維護模式已成功啟用"

#: src/constants/errors/cert.ts:20
msgid "Make certificate dir error: {0}"
msgstr "建立憑證目錄錯誤：{0}"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:164
msgid ""
"Make sure you have configured a reverse proxy for .well-known directory to "
"HTTPChallengePort before obtaining the certificate."
msgstr ""
"在取得憑證前，請確保您已將 .well-known 目錄反向代理到 HTTPChallengePort。"

#: src/routes/modules/config.ts:10
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:114
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:164
#: src/views/config/ConfigList.vue:74
msgid "Manage Configs"
msgstr "管理設定"

#: src/routes/modules/sites.ts:10 src/views/site/site_list/SiteList.vue:45
msgid "Manage Sites"
msgstr "管理網站"

#: src/routes/modules/streams.ts:10 src/views/stream/StreamList.vue:59
msgid "Manage Streams"
msgstr "管理 Stream"

#: src/routes/modules/user.ts:10 src/views/user/User.vue:10
msgid "Manage Users"
msgstr "管理使用者"

#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:29
msgid "Managed Certificate"
msgstr "受管理的憑證"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:250
msgid "Manager Files"
msgstr "管理器檔案"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:260
msgid "Manager Sleep"
msgstr "管理器休眠時間"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:285
msgid "Manager Threshold"
msgstr "管理器門檻值"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:32
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:202
msgid "manually set"
msgstr "手動設定"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:103
msgid "Master"
msgstr "主行程"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:134
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:90
msgid "Master process"
msgstr "主行程"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:56
#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:13
msgid "Master Process"
msgstr "主行程"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:101
msgid "Max Attempts"
msgstr "最大嘗試次數"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:56
msgid "Max Concurrent Connections"
msgstr "最大同時連線數"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:560
msgid "Max Redirects"
msgstr "最大重定向次數"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:42
msgid "Max Requests Per Second"
msgstr "每秒最大請求數"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:198
msgid "Maximum Cache Size"
msgstr "快取最大容量"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:111
msgid "Maximum client request body size"
msgstr "Client 請求主體最大大小"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:49
msgid "Maximum number of concurrent connections"
msgstr "最大同時連線數"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:174
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:126
msgid "Maximum number of connections per worker process"
msgstr "每個 worker 行程最大連線數"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:200
msgid "Maximum total size of the cache"
msgstr "快取總容量上限"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:196
msgid "Maximum worker process number:"
msgstr "最大 worker 行程數："

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:227
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:228
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:216
msgid "Memory and Storage"
msgstr "記憶體與儲存空間"

#: src/views/dashboard/components/ResourceUsageCard.vue:51
msgid "Memory Usage (RSS)"
msgstr "記憶體使用量 (RSS)"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:92
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:476
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:520
msgid "Method Name"
msgstr "方法名稱"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:81
msgid "Minimum file size for compression"
msgstr "啟用壓縮的最小檔案大小"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:223
msgid "Minimum Free Space"
msgstr "最小剩餘空間"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:225
msgid "Minimum free space in the cache directory"
msgstr "快取目錄最小剩餘空間"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:169
msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:30
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/constants/index.ts:44
msgid "Mirror"
msgstr "鏡像"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:20
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:53
msgid "Modified At"
msgstr "修改於"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessage.vue:212
#: src/views/config/ConfigList.vue:182
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/routes/modules/certificates.ts:44
#: src/views/certificate/CertificateEditor.vue:82
msgid "Modify Certificate"
msgstr "修改憑證"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:144
msgid "Modify Config"
msgstr "修改設定"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:27
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:215
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:27
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:21
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:138
msgid "Monthly on day %{day} at %{time}"
msgstr "每月 %{day} 日 %{time}"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:204
msgid "Mozilla/5.0..."
msgstr "Mozilla/5.0..."

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:51
msgid "Multi-line Directive"
msgstr "多行指令"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:196
msgid "Must be a public IP address accessible from the internet"
msgstr "必須是可從互聯網訪問的公共 IP 地址"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:38
#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:56
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:130
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:11
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:11
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:9
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:43
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:57
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:69
#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:17
#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:34
#: src/views/config/components/Delete.vue:123
#: src/views/config/components/Mkdir.vue:64
#: src/views/config/configColumns.tsx:17 src/views/namespace/columns.ts:9
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:76 src/views/node/nodeColumns.tsx:8
#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:80
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:36
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:30
#: src/views/site/site_list/SiteDuplicate.vue:79
#: src/views/stream/columns.tsx:26
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:31
#: src/views/stream/components/StreamDuplicate.vue:71
#: src/views/stream/StreamList.vue:123
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/views/config/configColumns.tsx:10
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:22 src/views/stream/columns.tsx:18
msgid "Name or content"
msgstr "名稱或內容"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:42
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:91 src/views/stream/columns.tsx:58
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:39
msgid "Namespace"
msgstr "命名空間"

#: src/routes/modules/namespaces.ts:10 src/views/namespace/Namespace.vue:19
msgid "Namespaces"
msgstr "命名空間"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:195
msgid "Need to enable the stub_status module"
msgstr "需要啟用 stub_status 模組"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:334
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:276
msgid "Network Statistics"
msgstr "網路統計"

#: src/constants/errors/cert.ts:15
msgid "New dns challenge provider error: {0}"
msgstr "新建 DNS 驗證提供程序錯誤：{0}"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:109
msgid "New Installation"
msgstr "新安裝"

#: src/constants/errors/cert.ts:11
msgid "New lego client error: {0}"
msgstr "新建 lego 客戶端錯誤：{0}"

#: src/views/config/components/Rename.vue:74
msgid "New name"
msgstr "新名稱"

#: src/views/user/UserProfile.vue:195
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:47
msgid "New Path"
msgstr "新路徑"

#: src/constants/errors/cert.ts:10
msgid "New transport error: {0}"
msgstr "新建傳輸錯誤：{0}"

#: src/views/system/Upgrade.vue:229
msgid "New version released"
msgstr "新版本發布"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:183
#: src/views/install/components/InstallView.vue:96
#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:131
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:224
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/routes/modules/dashboard.ts:27 src/views/preference/Preference.vue:94
msgid "Nginx"
msgstr "Nginx"

#: src/constants/errors/nginx.ts:5
msgid "Nginx -T output is empty"
msgstr "Nginx -T 的輸出為空"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:13
msgid "Nginx Access Log Path"
msgstr "Nginx 存取日誌路徑"

#: src/language/generate.ts:25
msgid "Nginx access log path exists"
msgstr "Nginx 訪問日誌路徑存在"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:28
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:40
msgid "Nginx and Nginx UI Config"
msgstr "Nginx 和 Nginx UI 配置"

#: src/constants/errors/self_check.ts:6
msgid "Nginx conf no http block"
msgstr "Nginx 設定檔中沒有 http 區塊"

#: src/constants/errors/self_check.ts:8
msgid "Nginx conf no stream block"
msgstr "Nginx 設定檔中沒有 stream 區塊"

#: src/constants/errors/self_check.ts:15
msgid "Nginx conf not include conf.d directory"
msgstr "Nginx 設定未包含 conf.d 目錄"

#: src/constants/errors/self_check.ts:7
msgid "Nginx conf not include sites-enabled"
msgstr "Nginx 設定檔未包含 sites-enabled"

#: src/constants/errors/self_check.ts:9
msgid "Nginx conf not include stream-enabled"
msgstr "Nginx 設定檔未包含 stream-enabled"

#: src/constants/errors/backup.ts:19
msgid "Nginx config directory is not set"
msgstr "Nginx 設定目錄未設定"

#: src/language/generate.ts:26
msgid "Nginx configuration directory exists"
msgstr "Nginx 配置目錄存在"

#: src/language/generate.ts:27
msgid "Nginx configuration entry file exists"
msgstr "Nginx 設定入口檔案存在"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:138
msgid "Nginx configuration has been restored"
msgstr "Nginx 設定已恢復"

#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:121
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:81
msgid "Nginx Configuration Parse Error"
msgstr "Nginx 設定解析錯誤"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:22
msgid "Nginx Configuration Path"
msgstr "Nginx 設定路徑"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:19
msgid "Nginx Configurations Directory"
msgstr "Nginx 設定目錄"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:68
msgid "Nginx Control"
msgstr "Nginx 控制元件"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:46
msgid "Nginx Control Mode"
msgstr "Nginx 控制模式"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:149
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:105
msgid "Nginx CPU usage rate"
msgstr "Nginx CPU 使用率"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:16
msgid "Nginx Error Log Path"
msgstr "Nginx 錯誤日誌路徑"

#: src/language/generate.ts:28
msgid "Nginx error log path exists"
msgstr "Nginx 錯誤日誌路徑存在"

#: src/constants/errors/nginx.ts:2
msgid "Nginx error: {0}"
msgstr "Nginx 錯誤：{0}"

#: src/components/NgxConfigEditor/NginxStatusAlert.vue:15
#: src/composables/useNginxPerformance.ts:43
#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:134
#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:153
#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:84
msgid "Nginx is not running"
msgstr "Nginx 未執行"

#: src/constants/errors/docker.ts:9
msgid "Nginx is not running in another container"
msgstr "Nginx 未在另一個容器中運行"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:134
msgid "Nginx is running"
msgstr "Nginx 執行中"

#: src/routes/modules/nginx_log.ts:9 src/views/nginx_log/NginxLog.vue:33
msgid "Nginx Log"
msgstr "Nginx 日誌"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:25
msgid "Nginx Log Directory Whitelist"
msgstr "Nginx 日誌目錄白名單"

#: src/components/ProcessingStatus/ProcessingStatus.vue:45
msgid "Nginx Log Indexing..."
msgstr "Nginx 日誌索引中..."

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:154
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:110
msgid "Nginx Memory usage"
msgstr "Nginx 記憶體使用量"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:34
msgid "Nginx PID Path"
msgstr "Nginx PID 路徑"

#: src/language/generate.ts:24
msgid "Nginx PID path exists"
msgstr "Nginx PID 路徑存在"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:40
msgid "Nginx Reload Command"
msgstr "Nginx 重新載入指令"

#: src/constants/errors/config.ts:5 src/constants/errors/site.ts:7
#: src/constants/errors/stream.ts:6
msgid "Nginx reload failed: {0}"
msgstr "Nginx 重新載入失敗: {0}"

#: src/views/node/Node.vue:88
msgid "Nginx reload operations have been dispatched to remote nodes"
msgstr "Nginx 重新載入操作已分發至遠端節點"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:26
msgid "Nginx reloaded successfully"
msgstr "Nginx 重新載入成功"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:43
msgid "Nginx Restart Command"
msgstr "Nginx 重啟指令"

#: src/views/node/Node.vue:102
msgid "Nginx restart operations have been dispatched to remote nodes"
msgstr "Nginx 重啟操作已分發至遠端節點"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:40
msgid "Nginx restarted successfully"
msgstr "Nginx 重啟成功"

#: src/language/generate.ts:29
msgid "Nginx sbin path exists"
msgstr "Nginx Sbin 路徑存在"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:37
msgid "Nginx Test Config Command"
msgstr "Nginx 測試設定指令"

#: src/constants/errors/config.ts:4 src/constants/errors/site.ts:6
#: src/constants/errors/stream.ts:5
msgid "Nginx test failed: {0}"
msgstr "Nginx 測試失敗: {0}"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:181
msgid "Nginx theoretical maximum performance"
msgstr "Nginx 理論最大效能"

#: src/constants/errors/system.ts:2
msgid "Nginx UI already installed"
msgstr "Nginx UI 已安裝"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:142
msgid "Nginx UI configuration has been restored"
msgstr "Nginx UI 設定已恢復"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:336
msgid ""
"Nginx UI configuration has been restored and will restart automatically in a "
"few seconds."
msgstr "Nginx UI 設定已恢復，將在幾秒後自動重新啟動。"

#: src/language/generate.ts:30
msgid "Nginx.conf includes conf.d directory"
msgstr "Nginx.conf 包含 conf.d 目錄"

#: src/language/generate.ts:31
msgid "Nginx.conf includes sites-enabled directory"
msgstr "Nginx.conf 包含 sites-enabled 目錄"

#: src/language/generate.ts:32
msgid "Nginx.conf includes streams-enabled directory"
msgstr "Nginx.conf 包含 streams-enabled 目錄"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessageInput.vue:17
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:132
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:144
#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:102
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:89
#: src/components/Notification/Notification.vue:108 src/language/curd.ts:40
#: src/views/notification/Notification.vue:38
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:130
#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:73
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:89 src/views/stream/StreamList.vue:99
msgid "No"
msgstr "取消"

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:41
#: src/constants/index.ts:37
msgid "No Action"
msgstr "無行動"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:195
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:231
msgid "No China geographic data available"
msgstr "無中國地理數據"

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:169
#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:202
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:126
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:91
msgid "No data"
msgstr "無數據"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:819
msgid "No entries in current page"
msgstr "當前頁面沒有條目"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:198
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:234
msgid "No geographic data available"
msgstr "無可用地理數據"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:553
msgid "No logs found in the selected time range."
msgstr "在選定的時間範圍內未找到日誌。"

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:55
msgid "No nodes selected"
msgstr "未選擇節點"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:47
msgid "No records selected"
msgstr "未選取任何記錄"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:77
msgid "No servers configured"
msgstr "未配置伺服器"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:231
msgid "No sites found"
msgstr "未找到站點"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:136
msgid ""
"No specific IP address found in server_name configuration. Please specify "
"the server IP address below for the certificate."
msgstr ""
"在 server_name 設定中未找到特定 IP 位址。請在下方指定伺服器 IP 位址以取得憑"
"證。"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:828
msgid "No structured log data available"
msgstr "無結構化日誌數據可用"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:103
msgid "No upstreams configured"
msgstr "未配置上游"

#: src/views/preference/Preference.vue:64
msgid "Node"
msgstr "節點"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:15
msgid "Node name"
msgstr "節點名稱"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:11
msgid "Node Secret"
msgstr "節點金鑰"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:24
msgid "Node Status"
msgstr "節點狀態"

#: src/routes/modules/nodes.ts:11 src/views/dashboard/Nodes.vue:130
#: src/views/node/Node.vue:130
msgid "Nodes"
msgstr "節點"

#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:86
msgid "Not After"
msgstr "不晚於"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:489
msgid "Not Expected Text"
msgstr "非預期文本"

#: src/routes/modules/error.ts:8
msgid "Not Found"
msgstr "找不到頁面"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:148
msgid "Not Indexed"
msgstr "未索引"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:101
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:105
msgid "Not Loaded"
msgstr "未載入"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:230
msgid "Not supported for IP certificates"
msgstr "不支援 IP 證書"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:41
msgid "Not Valid Before: %{date}"
msgstr "此前無效：%{date}"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:150
#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:89
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:66
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:61
msgid ""
"Note, if the configuration file include other configurations or "
"certificates, please synchronize them to the remote nodes in advance."
msgstr "請注意，如果設定檔包含其他設定或憑證，請提前將它們同步到遠端節點。"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:508
msgid ""
"Note: If the server does not support gRPC Reflection, health checks may "
"fail. Please ensure your gRPC server has Reflection enabled."
msgstr ""
"注意：如果伺服器不支援 gRPC 反射，健康檢查可能會失敗。請確保您的 gRPC 伺服器"
"已啟用反射功能。"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:23
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:24
msgid "Nothing to copy"
msgstr "無內容可複製"

#: src/views/notification/Notification.vue:28
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: src/components/Notification/Notification.vue:106
#: src/routes/modules/notifications.ts:10
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/constants/errors/notification.ts:2
msgid "Notifier not found"
msgstr "找不到通知器"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:26
msgid "Number of concurrent worker processes, auto sets to CPU core count"
msgstr "同時執行的 worker 行程數，自動設定為 CPU 核心數"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:314
msgid "Number of files processed by cache loader at once"
msgstr "快取載入器每次處理的檔案數量"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:252
msgid "Number of files processed by cache manager at once"
msgstr "快取管理器每次處理的檔案數量"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:129
#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:169
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:121
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:85
msgid "Number of worker processes"
msgstr "worker 行程數"

#: src/constants/errors/cert.ts:23
msgid "Obtain cert error: {0}"
msgstr "獲取證書錯誤：{0}"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:189
msgid "Obtain certificate"
msgstr "取得憑證"

#: src/language/constants.ts:15
msgid "Obtaining certificate"
msgstr "正在取得憑證"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:258
msgid "OCSP Must Staple"
msgstr "OCSP 強制裝訂"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:262
msgid ""
"OCSP Must Staple may cause errors for some users on first access using "
"Firefox."
msgstr "OCSP 強制裝訂可能會導致部分使用者在首次使用 Firefox 存取時發生錯誤。"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:73
#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:164
msgid "Off"
msgstr "關"

#: src/views/system/About.vue:31
msgid "Official Document"
msgstr "官方文件"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:160
#: src/components/NodeCard/NodeCard.vue:51
#: src/components/NodeSelector/NodeSelector.vue:84
#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:48
#: src/views/dashboard/Nodes.vue:158 src/views/node/nodeColumns.tsx:55
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessageInput.vue:18
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:60
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:31
#: src/components/Notification/Notification.vue:109 src/language/curd.ts:15
#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:148
#: src/views/notification/Notification.vue:39
#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:122
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:39
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:143
#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:20
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:90
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:60
#: src/views/stream/StreamList.vue:100
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:72
#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:163
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:99
msgid "Once the verification is complete, the records will be removed."
msgstr "驗證完成後，記錄將被刪除。"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:160
#: src/components/NodeCard/NodeCard.vue:51
#: src/components/NodeSelector/NodeSelector.vue:64
#: src/components/NodeSelector/NodeSelector.vue:78
#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:48
#: src/views/dashboard/Nodes.vue:151 src/views/node/nodeColumns.tsx:51
msgid "Online"
msgstr "線上"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:32
msgid "Online Count"
msgstr "在線數量"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:78
msgid "Only zip files are allowed"
msgstr "只允許壓縮檔"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:43
msgid "Open"
msgstr "開放"

#: src/views/preference/Preference.vue:100
msgid "OpenAI"
msgstr "OpenAI"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/OSStatsTable.vue:13
msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/OSStatsTable.vue:36
msgid "Operating System Statistics"
msgstr "作業系統統計"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:100 src/views/other/Login.vue:286
msgid "Or"
msgstr "或"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:146
msgid "or drag file to editor below"
msgstr "或將檔案拖曳到下方編輯器"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:112
msgid "Or enter the secret: %{secret}"
msgstr "或輸入金鑰：%{secret}"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:156
msgid "Order saved successfully"
msgstr "順序保存成功"

#: src/views/config/components/Rename.vue:70
msgid "Original name"
msgstr "原始名稱"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:153
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:237
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:481
#: src/views/system/Upgrade.vue:193
msgid "OS"
msgstr "作業系統"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:193
msgid "OS:"
msgstr "作業系統："

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:144
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:100
msgid "Other Nginx processes"
msgstr "其他 Nginx 行程"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:58
#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:15
msgid "Other Processes"
msgstr "其他行程"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:103
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: src/constants/errors/user.ts:9
msgid "Otp or recovery code empty"
msgstr "OTP 或復原碼為空"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Deploy.vue:18
msgid "Overwrite"
msgstr "覆寫"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Deploy.vue:22
msgid "Overwrite exist file"
msgstr "覆寫現有檔案"

#: src/views/preference/tabs/AppSettings.vue:14
msgid "Page Size"
msgstr "頁面大小"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:77
msgid "Params"
msgstr "參數"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:110
#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:116
msgid "Params Optimization"
msgstr "參數優化"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:59
msgid "Passkey"
msgstr "通行金鑰"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:62
msgid ""
"Passkeys are webauthn credentials that validate your identity using touch, "
"facial recognition, a device password, or a PIN. They can be used as a "
"password replacement or as a 2FA method."
msgstr ""
"通行金鑰是 WebAuthn 認證，透過觸控、面部辨識、裝置密碼或 PIN 碼來驗證您的身"
"份。它們可以用作密碼替代品或作為雙重身份驗證 (2FA) 方法。"

#: src/views/other/Login.vue:238 src/views/user/userColumns.tsx:16
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:94
msgid "Password (*)"
msgstr "密碼 (*)"

#: src/constants/errors/user.ts:2
msgid "Password incorrect"
msgstr "密碼錯誤"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:44
msgid "Password length cannot exceed 20 characters"
msgstr "密碼長度不能超過 20 個字元"

#: src/views/user/UserProfile.vue:96
msgid "Password updated successfully"
msgstr "密碼更新成功"

#: src/views/user/UserProfile.vue:75
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不匹配"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:110
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:138
#: src/language/curd.ts:61
#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:41
#: src/views/config/components/Delete.vue:124
#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:420
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:85
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:477
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: src/constants/errors/backup.ts:74
msgid "Path not in granted access paths: {0}"
msgstr "路徑不在授予的訪問路徑中：{0}"

#: src/constants/errors/cert.ts:7 src/constants/errors/config.ts:2
msgid "Path: {0} is not under the nginx conf dir: {1}"
msgstr "路徑：{0} 不在 Nginx 設定目錄：{1} 下"

#: src/constants/errors/cert.ts:6
msgid "Payload resource is nil"
msgstr "有效載荷資源為空"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/SummaryStats.vue:42
msgid "Peak Hour"
msgstr "高峰時段"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:194
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:219
msgid "Pending"
msgstr "待處理"

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:168
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/BrowserStatsTable.vue:26
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:121
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:71
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DeviceStatsTable.vue:25
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/OSStatsTable.vue:26
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/TopUrlsTable.vue:27
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:168
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:87
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:245
msgid "Perform"
msgstr "執行"

#: src/language/constants.ts:29
msgid "Perform core upgrade error"
msgstr "執行核心升級錯誤"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:122
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:207
msgid "Performance Metrics"
msgstr "效能指標"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:87
msgid "Performance settings saved successfully"
msgstr "效能設定已成功儲存"

#: src/language/constants.ts:28
msgid "Performing core upgrade"
msgstr "正在執行核心升級"

#: src/views/user/UserProfile.vue:121
msgid "Personal Information"
msgstr "個人資訊"

#: src/constants/errors/self_check.ts:19
msgid "PID path not exist"
msgstr "PID 路徑不存在"

#: src/constants/errors/crypto.ts:2
msgid "Plain text is empty"
msgstr "純文字為空"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:196
msgid ""
"Please enable the stub_status module to get request statistics, connection "
"count, etc."
msgstr "請啟用 stub_status 模組以取得請求統計、連線數量等資訊"

#: src/language/curd.ts:67
msgid "Please enter"
msgstr "請輸入"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:74
msgid ""
"Please enter a name for the passkey you wish to create and click the OK "
"button below."
msgstr "請輸入您希望建立的通行金鑰名稱，並點選下面的確定按鈕。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:98
msgid "Please enter a valid IPv4 address (0-255 per octet)"
msgstr "請輸入有效的 IPv4 地址（每個八位元組為 0-255）"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:109
msgid "Please enter a valid IPv4 or IPv6 address"
msgstr "請輸入有效的 IPv4 或 IPv6 地址"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:84
msgid "Please enter a valid port range"
msgstr "請輸入有效的端口範圍"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:76
msgid "Please enter at least one domain"
msgstr "請輸入至少一個域名"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:85
msgid "Please enter the OTP code:"
msgstr "請輸入 OTP 代碼："

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:112
msgid "Please enter the security token"
msgstr "請輸入安全令牌"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:210
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:287
msgid "Please enter the security token received during backup"
msgstr "請輸入備份時收到的安全令牌"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:80
msgid "Please enter the server IP address"
msgstr "請輸入伺服器 IP 位址"

#: src/language/curd.ts:24
msgid "Please fill all fields correctly"
msgstr "請正確填寫所有欄位"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:23
msgid "Please fill in required S3 configuration fields"
msgstr "請填寫必填的 S3 配置欄位"

#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:93
msgid ""
"Please fill in the API authentication credentials provided by your DNS "
"provider."
msgstr "請填寫您的 DNS 供應商提供的 API 認證憑據。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:168
msgid ""
"Please first add credentials in Certification > DNS Credentials, and then "
"select one of the credentialsbelow to request the API of the DNS provider."
msgstr ""
"請先在「憑證」 > 「DNS 認證」中新增認證，然後選擇以下認證之一以請求 DNS 供應"
"商的 API。"

#: src/components/Notification/notifications.ts:194
#: src/language/constants.ts:59
msgid ""
"Please generate new recovery codes in the preferences immediately to prevent "
"lockout."
msgstr "請立即在偏好設定中產生新的恢復碼，以免無法存取您的賬戶。"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:27
#: src/views/config/components/Rename.vue:65
msgid "Please input a filename"
msgstr "請輸入檔案名稱"

#: src/views/config/components/Mkdir.vue:56
msgid "Please input a folder name"
msgstr "請輸入資料夾名稱"

#: src/views/stream/components/StreamDuplicate.vue:25
msgid ""
"Please input name, this will be used as the filename of the new "
"configuration!"
msgstr "請輸入名稱，這將作為新設定的檔名！"

#: src/views/site/site_list/SiteDuplicate.vue:33
msgid ""
"Please input name, this will be used as the filename of the new "
"configuration."
msgstr "請輸入名稱，此名稱將用作新設定的檔案名稱。"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:24
msgid "Please input your E-mail!"
msgstr "請輸入您的電子郵件！"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:40 src/views/other/Login.vue:47
msgid "Please input your password!"
msgstr "請輸入您的密碼！"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:30 src/views/other/Login.vue:41
msgid "Please input your username!"
msgstr "請輸入您的使用者名稱！"

#: src/views/backup/components/SystemRestore.vue:8
#: src/views/install/components/InstallView.vue:48
msgid "Please log in."
msgstr "請登入。"

#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:102
msgid ""
"Please note that the unit of time configurations below are all in seconds."
msgstr "請注意，以下時間設定單位均為秒。"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:102
msgid "Please resolve all issues before proceeding with installation"
msgstr "請在繼續安裝前解決所有問題"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:106
msgid "Please save this security token, you will need it for restoration:"
msgstr "請儲存此安全令牌，您將需要它進行恢復："

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:107
msgid "Please select a backup file"
msgstr "請選擇備份檔案"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/ExternalNotifyEditor.vue:41
msgid "Please select a notification type"
msgstr "請選擇通知類型"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:45
msgid "Please select a valid %{type} file (%{extensions})"
msgstr "請選擇有效的%{type}檔案（%{extensions}）"

#: src/language/curd.ts:33
msgid "Please select at least one item"
msgstr "請至少選擇一項"

#: src/views/node/Node.vue:200 src/views/node/Node.vue:82
msgid "Please select at least one node to reload Nginx"
msgstr "請至少選擇一個節點以重新載入 Nginx"

#: src/views/node/Node.vue:221 src/views/node/Node.vue:96
msgid "Please select at least one node to restart Nginx"
msgstr "請至少選擇一個節點以重啟 Nginx"

#: src/views/node/Node.vue:179
msgid "Please select at least one node to upgrade"
msgstr "請至少選擇一個節點進行升級"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:36
msgid "Please type \"Revoke\" to confirm"
msgstr "請輸入「撤銷」以確認"

#: src/views/config/components/Delete.vue:70
msgid "Please type the exact confirmation text"
msgstr "請輸入確切的確認文本"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:30
#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:22
msgid "Port"
msgstr "監聽埠"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:199
msgid "Port 80 must be open for HTTP-01 challenge validation"
msgstr "必須開放 80 端口以進行 HTTP-01 挑戰驗證"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/RightPanel.vue:44
#: src/views/stream/components/RightPanel/RightPanel.vue:25
msgid "Port Scanner"
msgstr "端口掃描器"

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:38
#: src/views/namespace/columns.ts:46
msgid "Post-sync Action"
msgstr "同步後動作"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:168 src/views/node/BatchUpgrader.vue:224
#: src/views/system/Upgrade.vue:212 src/views/system/Upgrade.vue:266
msgid "Pre-release"
msgstr "預先發布"

#: src/routes/modules/preference.ts:10 src/views/preference/Preference.vue:41
msgid "Preference"
msgstr "偏好設定"

#: src/language/constants.ts:8
msgid "Preparing lego configurations"
msgstr "準備 Lego 設定"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:206
msgid "Private CA:"
msgstr "私有 CA："

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:202
msgid "Private IPs (192.168.x.x, 10.x.x.x, 172.16-31.x.x) will fail"
msgstr "私有 IP（192.168.x.x、10.x.x.x、172.16-31.x.x）將失敗"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:120
#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:44
msgid "private key"
msgstr "私鑰"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:54
msgid "Process"
msgstr "進程"

#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:26
msgid "Process Distribution"
msgstr "行程分布"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:155
msgid "Process information"
msgstr "行程資訊"

#: src/language/curd.ts:60
msgid "Processing {count}/{total}"
msgstr "處理中 {count}/{total}"

#: src/language/constants.ts:3
msgid "Prohibit changing root password in demo"
msgstr "在示範模式中禁止更改 root 密碼"

#: src/language/constants.ts:4
msgid "Prohibit deleting the default user"
msgstr "禁止刪除預設使用者"

#: src/views/system/About.vue:71
msgid "Project Team"
msgstr "專案團隊"

#: src/views/config/components/Delete.vue:107
msgid "Protected Directory"
msgstr "受保護目錄"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:378
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:47
msgid ""
"Protocol configuration only takes effect when directly connecting. If using "
"reverse proxy, please configure the protocol separately in the reverse proxy."
msgstr ""
"協議配置僅在直接連接時生效。如果使用反向代理，請在反向代理中單獨配置協議。"

#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:26
msgid "Provider"
msgstr "供應商"

#: src/constants/errors/cert.ts:13
msgid "Provider not found: {0}"
msgstr "未找到提供者：{0}"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:59
msgid "Province / Region"
msgstr "省份 / 地區"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:61
msgid "Proxy"
msgstr "代理伺服器"

#: src/composables/useUpstreamStatus.ts:132
msgid "Proxy Pass"
msgstr "代理傳遞"

#: src/views/site/site_list/columns.tsx:78 src/views/stream/columns.tsx:46
msgid "Proxy Targets"
msgstr "代理目標"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:192
msgid "Public CA Requirements:"
msgstr "公共 CA 要求："

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:46
msgid "Public Security Number"
msgstr "公安編號"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:762
msgid "PV"
msgstr "頁面瀏覽量"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:51
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:692
msgid "Quick Select"
msgstr "快速選擇"

#: src/views/nginx_log/NginxLog.vue:51
msgid "Raw"
msgstr "原始"

#: src/constants/errors/site.ts:8 src/constants/errors/stream.ts:7
msgid "Read dir failed: {0}"
msgstr "讀取目錄失敗: {0}"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:104
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:64
msgid "Read requests"
msgstr "讀取請求"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:37
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:390
msgid "Reads"
msgstr "讀取"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:349
msgid "Rebuild"
msgstr "重建"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:92
msgid "Rebuild All Index"
msgstr "重建所有索引"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:53
msgid "Rebuild File Index"
msgstr "重建文件索引"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:27
msgid "Rebuild Index"
msgstr "重建索引"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:341
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:35
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheck.vue:23
msgid "Recheck"
msgstr "重新檢查"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:79
msgid "Recovery"
msgstr "恢復"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:68
msgid "Recovery Codes"
msgstr "復原代碼"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:73
msgid ""
"Recovery codes are used to access your account when you lose access to your "
"2FA device. Each code can only be used once."
msgstr ""
"復原代碼在您無法使用 2FA 裝置時，用於存取您的帳戶。每個代碼僅能使用一次。"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:40
msgid "Recursive Nameservers"
msgstr "遞迴名稱伺服器"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:185
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:263
msgid "Referer"
msgstr "來源"

#: src/language/curd.ts:70
#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:77
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessageInput.vue:30
msgid "Regenerate response"
msgstr "重新產生回應"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:172
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:66
msgid ""
"Register a user or use this account to issue a certificate through an HTTP "
"proxy."
msgstr "註冊一個使用者或使用此帳戶透過 HTTP 代理發行憑證。"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:140
msgid "Register failed"
msgstr "註冊失敗"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:111
msgid "Register On Startup"
msgstr "啟動時註冊"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:26
msgid "Register passkey successfully"
msgstr "通行金鑰註冊成功"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:138
msgid "Register successfully"
msgstr "註冊成功"

#: src/language/constants.ts:14
msgid "Registering user"
msgstr "註冊使用者中"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:155
msgid "Registration Status"
msgstr "註冊狀態"

#: src/views/system/Upgrade.vue:151
msgid "Reinstall"
msgstr "重新安裝"

#: src/views/system/Upgrade.vue:270
msgid "Release Note"
msgstr "發行公告"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessage.vue:222
#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:103
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:44
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:137 src/constants/index.ts:38
#: src/views/node/Node.vue:208 src/views/node/Node.vue:216
msgid "Reload Nginx"
msgstr "重新載入 Nginx"

#: src/constants/errors/nginx.ts:4
msgid "Reload nginx failed: {0}"
msgstr "重新載入 nginx 失敗: {0}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:10
msgid "Reload Nginx on %{node} failed, response: %{resp}"
msgstr "在節點 %{node} 上重新載入 Nginx 失敗，回應：%{resp}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:14
msgid "Reload Nginx on %{node} successfully"
msgstr "在 %{node} 上成功重新載入 Nginx"

#: src/components/Notification/notifications.ts:9
msgid "Reload Remote Nginx Error"
msgstr "重新載入遠端 Nginx 錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:13
msgid "Reload Remote Nginx Success"
msgstr "遠端 Nginx 重新載入成功"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:85
msgid "Reload request failed, please check your network connection"
msgstr "重新載入請求失敗，請檢查您的網路連線"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:77
msgid "Reloading"
msgstr "重新載入中"

#: src/language/constants.ts:18
msgid "Reloading nginx"
msgstr "正在重新載入 Nginx"

#: src/constants/index.ts:43
msgid "Remote"
msgstr "遠端"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:146
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:135
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:46
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:47
msgid "Remove successfully"
msgstr "移除成功"

#: src/components/Notification/Notification.vue:77
msgid "Removed successfully"
msgstr "移除成功"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:75
#: src/views/config/components/ConfigName.vue:51
#: src/views/config/components/Rename.vue:56
#: src/views/config/ConfigList.vue:190
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigName/ConfigName.vue:44
#: src/views/stream/components/ConfigName.vue:44
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: src/components/Notification/notifications.ts:78
msgid "Rename %{orig_path} to %{new_path} on %{node_name} failed"
msgstr "在 %{node_name} 上將 %{orig_path} 重新命名為 %{new_path} 失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:82
msgid "Rename %{orig_path} to %{new_path} on %{node_name} successfully"
msgstr "在 %{node_name} 上成功將 %{orig_path} 重新命名為 %{new_path}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:77 src/language/constants.ts:42
msgid "Rename Remote Config Error"
msgstr "重新命名遠端設定錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:81 src/language/constants.ts:41
msgid "Rename Remote Config Success"
msgstr "重新命名遠端設定成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:137
#: src/language/constants.ts:56
msgid "Rename Remote Site Error"
msgstr "重新命名遠端遠端站點時發生錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:141
#: src/language/constants.ts:55
msgid "Rename Remote Site Success"
msgstr "重新命名遠端站點成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:177
msgid "Rename Remote Stream Error"
msgstr "遠端串流重新命名錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:181
msgid "Rename Remote Stream Success"
msgstr "遠端串流重新命名成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:138
msgid "Rename site %{name} to %{new_name} on %{node} failed"
msgstr "將網站 %{name} 在 %{node} 上重新命名為 %{new_name} 失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:142
msgid "Rename site %{name} to %{new_name} on %{node} successfully"
msgstr "將網站 %{name} 在 %{node} 上成功更名為 %{new_name}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:178
msgid "Rename stream %{name} to %{new_name} on %{node} failed"
msgstr "將節點 %{node} 上的串流 %{name} 重新命名為 %{new_name} 失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:182
msgid "Rename stream %{name} to %{new_name} on %{node} successfully"
msgstr "將節點 %{node} 上的串流 %{name} 重新命名為 %{new_name} 成功"

#: src/views/config/components/Rename.vue:43
msgid "Rename successfully"
msgstr "重新命名成功"

#: src/views/config/components/ConfigName.vue:30
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigName/ConfigName.vue:27
#: src/views/stream/components/ConfigName.vue:27
msgid "Renamed successfully"
msgstr "重新命名成功"

#: src/constants/errors/cert.ts:19
msgid "Renew cert error: {0}"
msgstr "續簽證書錯誤：{0}"

#: src/views/certificate/components/RenewCert.vue:48
#: src/views/certificate/components/RenewCert.vue:55
msgid "Renew Certificate"
msgstr "更換憑證"

#: src/language/constants.ts:36
msgid "Renew Certificate Error"
msgstr "更新憑證錯誤"

#: src/language/constants.ts:35
msgid "Renew Certificate Success"
msgstr "更新憑證成功"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:86
#: src/views/certificate/components/RenewCert.vue:30
msgid "Renew successfully"
msgstr "更新成功"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:182
msgid "Request"
msgstr "請求"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:446
msgid "Request Body"
msgstr "請求體"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:122
msgid "Request Path"
msgstr "請求路徑"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:142
msgid "Request statistics"
msgstr "請求統計"

#: src/constants/errors/crypto.ts:4
msgid "Request timeout"
msgstr "請求逾時"

#: src/constants/errors/validate.ts:2 src/language/constants.ts:33
msgid "Requested with wrong parameters"
msgstr "請求參數錯誤"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:77
msgid "Requests Per Connection"
msgstr "每連線請求數量"

#: src/language/curd.ts:13
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:214
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:728
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:93
msgid "Reset 2FA"
msgstr "重設多重因素驗證"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:843
msgid "Reset Search"
msgstr "重置搜尋"

#: src/views/dashboard/components/ResourceUsageCard.vue:53
msgid ""
"Resident Set Size: Actual memory resident in physical memory, including all "
"shared library memory, which will be repeated calculated for multiple "
"processes"
msgstr ""
"常駐集大小：實際存在於實體記憶體中的記憶體，包含所有共用函式庫記憶體，這些記"
"憶體會在多個行程間重複計算"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:109
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:69
msgid "Responses"
msgstr "回應"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:96
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:149
#: src/views/node/Node.vue:229 src/views/node/Node.vue:237
msgid "Restart Nginx"
msgstr "重新啟動 Nginx"

#: src/components/Notification/notifications.ts:18
msgid "Restart Nginx on %{node} failed, response: %{resp}"
msgstr "在節點 %{node} 上重啟 Nginx 失敗，回應：%{resp}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:22
msgid "Restart Nginx on %{node} successfully"
msgstr "在 %{node} 上成功重啟 Nginx"

#: src/components/Notification/notifications.ts:17
msgid "Restart Remote Nginx Error"
msgstr "遠端 Nginx 重啟錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:21
msgid "Restart Remote Nginx Success"
msgstr "遠端 Nginx 重啟成功"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:105
msgid "Restart request failed, please check your network connection"
msgstr "重新啟動請求失敗，請檢查您的網路連線"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:82
msgid "Restarting"
msgstr "正在重新啟動"

#: src/language/curd.ts:10
msgid "Restore"
msgstr "恢復"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:135
msgid "Restore completed successfully"
msgstr "恢復已完成"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:112
msgid "Restore from Backup"
msgstr "從備份中恢復"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:223
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:300
msgid "Restore Nginx Configuration"
msgstr "恢復 Nginx 設定"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:234
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:311
msgid "Restore Nginx UI Configuration"
msgstr "恢復 Nginx UI 設定"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:401
#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:414
msgid "Restore this version"
msgstr "恢復此版本"

#: src/language/curd.ts:30
msgid "Restored successfully"
msgstr "恢復成功"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:106
#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:35
msgid "Revoke"
msgstr "撤銷"

#: src/constants/errors/cert.ts:24
msgid "Revoke cert error: {0}"
msgstr "吊銷證書錯誤：{0}"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:277
msgid "Revoke Old Certificate"
msgstr "撤銷舊憑證"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:120
msgid "Revoke this certificate"
msgstr "撤銷此憑證"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:128
msgid ""
"Revoking a certificate will affect any services currently using it. This "
"action cannot be undone."
msgstr "撤銷憑證將會影響目前使用它的所有服務。此動作無法復原。"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:74
msgid "RP Display Name"
msgstr "RP 顯示名稱"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:80
msgid "RP Origins"
msgstr "RP 源站"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:68
msgid "RPID"
msgstr "RPID"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:25
msgid "Run Mode"
msgstr "執行模式"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:72
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:75
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:84
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:49
msgid "S3"
msgstr "S3"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:83
msgid "S3 access key ID"
msgstr "S3 存取金鑰 ID"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:249
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:77
msgid "S3 Access Key ID"
msgstr "S3 存取金鑰 ID"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:79
msgid "S3 access key ID is required"
msgstr "必須提供 S3 存取金鑰 ID"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:261
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:99
msgid "S3 Bucket"
msgstr "S3 儲存桶"

#: src/constants/errors/backup.ts:70
msgid "S3 bucket access denied: {0}"
msgstr "S3儲存桶存取被拒絕：{0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:101
msgid "S3 bucket is required"
msgstr "必須填寫 S3 儲存桶"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:105
msgid "S3 bucket name"
msgstr "S3 儲存貯體名稱"

#: src/constants/errors/backup.ts:63
msgid "S3 configuration is incomplete: missing {0}"
msgstr "S3 配置不完整：缺少 {0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:34
msgid "S3 connection test failed"
msgstr "S3連接測試失敗"

#: src/constants/errors/backup.ts:69
msgid "S3 connection test failed: {0}"
msgstr "S3連接測試失敗: {0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:30
msgid "S3 connection test successful"
msgstr "S3連接測試成功"

#: src/constants/errors/backup.ts:71
msgid "S3 credentials are invalid: {0}"
msgstr "S3 憑證無效: {0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:243
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:66
msgid "S3 Endpoint"
msgstr "S3 終端節點"

#: src/constants/errors/backup.ts:72
msgid "S3 endpoint is invalid: {0}"
msgstr "S3終端節點無效：{0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:68
msgid "S3 endpoint is required"
msgstr "必須提供 S3 端點"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:72
msgid "S3 endpoint URL"
msgstr "S3 端點 URL"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:126
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:60
msgid "S3 path (e.g., backups/)"
msgstr "S3 路徑（例如 backups/）"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:267
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:110
msgid "S3 Region"
msgstr "S3 區域"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:115
msgid "S3 region (e.g., us-east-1)"
msgstr "S3 區域（例如 us-east-1）"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:94
msgid "S3 secret access key"
msgstr "S3 秘密存取金鑰"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:255
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:88
msgid "S3 Secret Access Key"
msgstr "S3 秘密存取金鑰"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:90
msgid "S3 secret access key is required"
msgstr "必須提供 S3 秘密存取金鑰"

#: src/constants/errors/backup.ts:68
msgid "S3 upload failed: {0}"
msgstr "S3上傳失敗：{0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:32
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessage.vue:215
#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:132
#: src/language/curd.ts:18
#: src/views/certificate/components/CertificateActions.vue:29
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:282
#: src/views/config/components/ConfigName.vue:59
#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:635
#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:130
#: src/views/preference/Preference.vue:117
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigName/ConfigName.vue:52
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:176
#: src/views/stream/components/ConfigName.vue:52
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:130
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:112
msgid "Save Directive"
msgstr "儲存指令"

#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:53
msgid "Save Order"
msgstr "儲存順序"

#: src/components/Notification/notifications.ts:145
#: src/language/constants.ts:48
msgid "Save Remote Site Error"
msgstr "儲存遠端站點時發生錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:149
#: src/language/constants.ts:47
msgid "Save Remote Site Success"
msgstr "儲存遠端站點成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:185
msgid "Save Remote Stream Error"
msgstr "儲存遠端串流錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:189
msgid "Save Remote Stream Success"
msgstr "遠端串流儲存成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:146
msgid "Save site %{name} to %{node} failed"
msgstr "將網站 %{name} 儲存至 %{node} 失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:150
msgid "Save site %{name} to %{node} successfully"
msgstr "網站 %{name} 成功儲存至 %{node}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:186
msgid "Save stream %{name} to %{node} failed"
msgstr "儲存串流 %{name} 至 %{node} 失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:190
msgid "Save stream %{name} to %{node} successfully"
msgstr "串流 %{name} 成功儲存至 %{node}"

#: src/language/curd.ts:36
msgid "Save successful"
msgstr "儲存成功"

#: src/language/curd.ts:35 src/views/certificate/store.ts:13
#: src/views/preference/store/index.ts:119
msgid "Save successfully"
msgstr "儲存成功"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:48
#: src/language/curd.ts:28 src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:198
#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:36
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:46
#: src/views/stream/store.ts:70
msgid "Saved successfully"
msgstr "儲存成功"

#: src/constants/errors/self_check.ts:20
msgid "Sbin path not exist"
msgstr "sbin 路徑不存在"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:93
msgid "Scan completed"
msgstr "掃描完成"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:97
msgid "Scan failed"
msgstr "掃描失敗"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:178
msgid "Scan Ports"
msgstr "掃描端口"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:203
msgid "Scan Results"
msgstr "掃描結果"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:69
msgid "Scan the QR code with your mobile phone to add the account to the app."
msgstr "用手機掃描二維碼將賬戶新增到應用程式中。"

#: src/views/nginx_log/indexing/components/IndexProgressBar.vue:52
msgid "Scanning"
msgstr "掃描中"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:113
msgid "Schedule"
msgstr "計劃"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:144
msgid "Schedule Type"
msgstr "計劃類型"

#: src/views/certificate/components/DNSChallenge.vue:77
msgid "SDK"
msgstr "SDK"

#: src/language/constants.ts:62 src/language/curd.ts:12
#: src/views/config/configColumns.tsx:5
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:217
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:17 src/views/stream/columns.tsx:13
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:53
msgid "Search Filters"
msgstr "搜尋篩選器"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:69
msgid "Search in log content..."
msgstr "在日誌內容中搜尋..."

#: src/language/constants.ts:61
msgid "Search module name"
msgstr "搜尋模組名稱"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:834
msgid "Search range"
msgstr "搜尋範圍"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:737
msgid "Searching logs..."
msgstr "正在搜尋日誌..."

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:109
msgid "Secret has been copied"
msgstr "金鑰已複製"

#: src/views/user/UserProfile.vue:175
msgid "Security Settings"
msgstr "安全設定"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:207
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:284
msgid "Security Token"
msgstr "安全代碼"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:93
msgid "Security Token Information"
msgstr "安全代碼資訊"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:57
msgid ""
"Select a predefined CA directory or enter a custom one. Leave blank to use "
"the default CA directory."
msgstr "選擇一個預定義的 CA 目錄或輸入自訂目錄。留空則使用預設 CA 目錄。"

#: src/language/curd.ts:31
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:43
msgid "Select or enter a CA directory URL"
msgstr "選擇或輸入 CA 目錄 URL"

#: src/language/curd.ts:59
msgid "Selected {count} files"
msgstr "已選擇 {count} 個檔案"

#: src/language/curd.ts:16
msgid "Selector"
msgstr "選擇器"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheck.vue:15 src/routes/modules/system.ts:19
msgid "Self Check"
msgstr "自我檢查"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheckHeaderBanner.vue:37
#: src/components/SelfCheck/SelfCheckHeaderBanner.vue:60
msgid "Self check failed, Nginx UI may not work properly"
msgstr "自我檢查失敗，Nginx UI 可能無法正常運作"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:35
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:351
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/ExternalNotifyEditor.vue:77
msgid "Send test message"
msgstr "發送測試訊息"

#: src/routes/modules/dashboard.ts:19 src/views/preference/Preference.vue:46
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: src/views/certificate/CertificateEditor.vue:54
msgid "Server error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:179
msgid "Server Info"
msgstr "伺服器資訊"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:178
msgid "Server IP Address"
msgstr "伺服器 IP 位址"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:99
msgid "Server Names Hash Bucket Size"
msgstr "伺服器名稱雜湊桶大小"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:100
msgid "Server names hash table size"
msgstr "伺服器名稱雜湊表大小"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:106
msgid "server_name not found in directives"
msgstr "在指令中未找到 server_name"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:3
msgid "ServerIdx out of range"
msgstr "伺服器索引超出範圍"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:515
msgid "Service Name"
msgstr "服務名稱"

#: src/constants/errors/user.ts:12
msgid "Session not found"
msgstr "找不到工作階段"

#: src/constants/errors/cert.ts:14
msgid "Set env error: {0}"
msgstr "設定環境錯誤：{0}"

#: src/constants/errors/cert.ts:18
msgid "Set env flag to disable lego CNAME support error: {0}"
msgstr "設定環境標誌以停用 lego CNAME 支援錯誤：{0}"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:36
msgid ""
"Set the recursive nameservers to override the systems nameservers for the "
"step of DNS challenge."
msgstr "設定遞迴名稱伺服器以覆蓋系統名稱伺服器以進行 DNS 驗證步驟。"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:115
msgid "set to maintenance mode"
msgstr "設定為維護模式"

#: src/language/constants.ts:11
msgid "Setting DNS01 challenge provider"
msgstr "使用 DNS01 挑戰提供者"

#: src/language/constants.ts:12
msgid "Setting environment variables"
msgstr "設定環境變數中"

#: src/language/constants.ts:10
msgid "Setting HTTP01 challenge provider"
msgstr "使用 HTTP01 挑戰提供者"

#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:88
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:8
msgid ""
"Settings.NginxLogSettings.AccessLogPath is empty, refer to https://nginxui."
"com/guide/config-nginx.html for more information"
msgstr ""
"Settings.NginxLogSettings.AccessLogPath 為空，請參考 https://nginxui.com/"
"guide/config-nginx.html 了解更多資訊"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:7
msgid ""
"Settings.NginxLogSettings.ErrorLogPath is empty, refer to https://nginxui."
"com/guide/config-nginx.html for more information"
msgstr ""
"Settings.NginxLogSettings.ErrorLogPath 為空，請參考 https://nginxui.com/"
"guide/config-nginx.html 了解更多資訊"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:65
msgid "Setup your Nginx UI"
msgstr "設定您的 Nginx UI"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:146
msgid "Shared Memory Zone"
msgstr "共享記憶體區域"

#: src/components/SensitiveString/SensitiveString.vue:40
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: src/views/other/Login.vue:295
msgid "Sign in with a passkey"
msgstr "使用通行金鑰登入"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:48
msgid "Single Directive"
msgstr "單一指令"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:137
msgid "Site Config Created Successfully"
msgstr "網站設定建立成功"

#: src/constants/errors/site.ts:4
msgid "Site is enabled"
msgstr "站點已啟用"

#: src/constants/errors/site.ts:5
msgid "Site is in maintenance mode"
msgstr "網站處於維護模式"

#: src/routes/modules/nginx_log.ts:31
msgid "Site Logs"
msgstr "網站日誌"

#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:29
msgid "Site Navigation"
msgstr "站點導航"

#: src/constants/errors/site.ts:2
msgid "Site not found"
msgstr "站點未找到"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:93
msgid "Site refresh initiated"
msgstr "站點刷新已啟動"

#: src/routes/modules/dashboard.ts:35
msgid "Sites"
msgstr "站點"

#: src/language/generate.ts:33
msgid "Sites directory exists"
msgstr "站點目錄存在"

#: src/routes/modules/sites.ts:19
msgid "Sites List"
msgstr "網站列表"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:234
msgid ""
"Sites will appear here once you configure nginx server blocks with valid "
"server_name directives."
msgstr "配置帶有有效 server_name 指令的 nginx 伺服器區塊後，站點將顯示在此處。"

#: src/constants/errors/self_check.ts:11
msgid "Sites-available directory not exist"
msgstr "sites-available 資料夾不存在"

#: src/constants/errors/self_check.ts:12
msgid "Sites-enabled directory not exist"
msgstr "sites-enabled 資料夾不存在"

#: src/language/curd.ts:62
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:213
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:479
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:23
msgid "Skip Installation"
msgstr "跳過安裝"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:324
msgid "Sleep time between cache loader iterations"
msgstr "快取載入器迭代間的休眠時間"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:262
msgid "Sleep time between cache manager iterations"
msgstr "快取管理器迭代間的休眠時間"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:725
msgid "Sorted by"
msgstr "排序方式"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:605
msgid "Source IP"
msgstr "來源 IP"

#: src/views/system/About.vue:46
msgid "Sponsor"
msgstr "贊助"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:118
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:123
msgid "SSL Certificate Content"
msgstr "SSL 憑證內容"

#: src/constants/errors/system.ts:8
msgid "SSL certificate file must be under Nginx configuration directory: {0}"
msgstr "SSL 憑證檔案必須位於 Nginx 設定目錄下：{0}"

#: src/constants/errors/system.ts:6
msgid "SSL certificate file not found"
msgstr "SSL 憑證檔案未找到"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:179
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:184
msgid "SSL Certificate Key Content"
msgstr "SSL 憑證金鑰內容"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:111
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:125
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:137
msgid "SSL Certificate Key Path"
msgstr "SSL 憑證金鑰路徑"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:103
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:77
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:91
#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:37
msgid "SSL Certificate Path"
msgstr "SSL 憑證路徑"

#: src/constants/errors/system.ts:4
msgid "SSL certificate path is required when HTTPS is enabled"
msgstr "啟用 HTTPS 時需提供 SSL 憑證路徑"

#: src/constants/errors/system.ts:9
msgid "SSL key file must be under Nginx configuration directory: {0}"
msgstr "SSL 金鑰檔案必須位於 Nginx 設定目錄下：{0}"

#: src/constants/errors/system.ts:7
msgid "SSL key file not found"
msgstr "SSL 金鑰檔案未找到"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:41
msgid "SSL Key Path"
msgstr "SSL 金鑰路徑"

#: src/constants/errors/system.ts:5
msgid "SSL key path is required when HTTPS is enabled"
msgstr "啟用 HTTPS 時必須提供 SSL 金鑰路徑"

#: src/views/other/Login.vue:252
msgid "SSO Login"
msgstr "SSO 登入"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:165 src/views/node/BatchUpgrader.vue:218
#: src/views/system/Upgrade.vue:209 src/views/system/Upgrade.vue:260
msgid "Stable"
msgstr "穩定"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:150
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:57
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:246
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:323
msgid "Start Restore"
msgstr "開始恢復"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:88
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:92
msgid "Static"
msgstr "靜態"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:36
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:160
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:73
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:63
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:96
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:106
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:205
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:478
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:43
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:29
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:120 src/views/stream/columns.tsx:87
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/EnabledSwitch.vue:23
msgid "Status updated successfully"
msgstr "狀態更新成功"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:87
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:257
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:258
msgid "Storage"
msgstr "儲存空間"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:92
msgid "Storage Configuration"
msgstr "儲存配置"

#: src/components/Notification/notifications.ts:26
msgid ""
"Storage configuration validation failed for backup task %{backup_name}, "
"error: %{error}"
msgstr "備份任務 %{backup_name} 的存儲配置驗證失敗，錯誤：%{error}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:120
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:54
msgid "Storage Path"
msgstr "儲存路徑"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:122
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:56
msgid "Storage path is required"
msgstr "儲存路徑是必填項"

#: src/constants/errors/backup.ts:61
msgid "Storage path not in granted access paths: {0}"
msgstr "儲存路徑不在授予的存取路徑中: {0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:70
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:45
msgid "Storage Type"
msgstr "儲存類型"

#: src/constants/errors/stream.ts:4
msgid "Stream is enabled"
msgstr "串流已啟用"

#: src/constants/errors/stream.ts:2
msgid "Stream not found"
msgstr "串流未找到"

#: src/language/generate.ts:34
msgid "Streams directory exists"
msgstr "Streams 目錄存在"

#: src/constants/errors/self_check.ts:13
msgid "Streams-available directory not exist"
msgstr "streams-available 資料夾不存在"

#: src/constants/errors/self_check.ts:14
msgid "Streams-enabled directory not exist"
msgstr "streams-enabled 資料夾不存在"

#: src/views/nginx_log/NginxLog.vue:49
msgid "Structured"
msgstr "結構化"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:10
msgid "Stub Status Port"
msgstr "存根狀態端口"

#: src/constants/errors/performance.ts:2
msgid "Stub_status is not enabled"
msgstr "未啟用 stub_status"

#: src/constants/index.ts:26 src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:195
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:220
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:35
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:121
#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:26
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: src/components/SelfCheck/tasks/frontend/websocket.ts:13
msgid ""
"Support communication with the backend through the WebSocket protocol. If "
"your Nginx UI is being used via an Nginx reverse proxy, please refer to this "
"link to write the corresponding configuration file: https://nginxui.com/"
"guide/nginx-proxy-example.html"
msgstr ""
"支援透過 WebSocket 協議與後端進行通訊。如果您的 Nginx UI 是透過 Nginx 反向代"
"理使用，請參考此連結編寫對應的設定文件：https://nginxui.com/guide/nginx-"
"proxy-example.html"

#: src/language/curd.ts:53 src/language/curd.ts:57
msgid "Support single or batch upload of files"
msgstr "支援單個或多個檔案上傳"

#: src/language/curd.ts:54 src/language/curd.ts:58
msgid "Support uploading entire folders"
msgstr "支援上傳整個資料夾"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:197
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:274
msgid "Supported file type: .zip"
msgstr "支援的檔案類型：.zip"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:242
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:243
msgid "Swap"
msgstr "交換空間"

#: src/components/SwitchAppearance/SwitchAppearance.vue:13
msgid "Switch to dark theme"
msgstr "切換到深色主題"

#: src/components/SwitchAppearance/SwitchAppearance.vue:13
msgid "Switch to light theme"
msgstr "切換到淺色主題"

#: src/views/config/components/Delete.vue:141
#: src/views/config/components/Rename.vue:81
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:28
msgid "Sync Certificate"
msgstr "同步憑證"

#: src/components/Notification/notifications.ts:62
msgid "Sync Certificate %{cert_name} to %{node_name} failed"
msgstr "同步證書 %{cert_name} 到 %{node_name} 失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:66
msgid "Sync Certificate %{cert_name} to %{node_name} successfully"
msgstr "證書 %{cert_name} 已成功同步至 %{node_name}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:61 src/language/constants.ts:39
msgid "Sync Certificate Error"
msgstr "同步憑證錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:65 src/language/constants.ts:38
msgid "Sync Certificate Success"
msgstr "同步憑證成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:70
msgid "Sync config %{config_name} to %{node_name} failed"
msgstr "同步配置 %{config_name} 到 %{node_name} 失敗"

#: src/components/Notification/notifications.ts:74
msgid "Sync config %{config_name} to %{node_name} successfully"
msgstr "設定 %{config_name} 已成功同步到 %{node_name}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:69 src/language/constants.ts:45
msgid "Sync Config Error"
msgstr "同步設定錯誤"

#: src/components/Notification/notifications.ts:73 src/language/constants.ts:44
msgid "Sync Config Success"
msgstr "同步設定成功"

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:53
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:123
#: src/views/namespace/columns.ts:17 src/views/namespace/Namespace.vue:31
msgid "Sync Nodes"
msgstr "同步節點"

#: src/components/SyncNodesPreview/SyncNodesPreview.vue:45
msgid "Sync Preview"
msgstr "同步預覽"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:59
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:72
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:54
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:67
msgid "Sync strategy"
msgstr "同步策略"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:144
msgid "Sync to"
msgstr "同步到"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:57
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:52
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:193
#: src/routes/modules/system.ts:11
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:70
msgid "System Backup"
msgstr "系統備份"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:60
msgid "System Check"
msgstr "系統檢查"

#: src/views/certificate/components/ACMEUserSelector.vue:67
msgid "System Initial User"
msgstr "系統初始使用者"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:174
msgid "System Restore"
msgstr "系統恢復"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:44
msgid "System restored successfully."
msgstr "系統已成功恢復。"

#: src/constants/errors/self_check.ts:3
msgid "Task is not fixable"
msgstr "任務無法修復"

#: src/constants/errors/self_check.ts:2
msgid "Task not found"
msgstr "找不到任務"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/telegram.ts:5
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: src/routes/modules/terminal.ts:10 src/views/preference/Preference.vue:76
msgid "Terminal"
msgstr "終端"

#: src/views/preference/tabs/TerminalSettings.vue:10
msgid "Terminal Start Command"
msgstr "終端機啟動指令"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:638
#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:56
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:349
msgid "Test failed: %{error}"
msgstr "測試失敗: %{error}"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:354
msgid "Test failed: Unable to perform health check"
msgstr "測試失敗：無法執行健康檢查"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/ExternalNotifyEditor.vue:52
#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:27
msgid "Test message sent successfully"
msgstr "測試訊息發送成功"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:141
msgid "Test S3 Connection"
msgstr "測試 S3 連接"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:346
msgid "Test successful! Response time: %{response_time}ms"
msgstr "測試成功！回應時間：%{response_time} 毫秒"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:160
msgid ""
"The certificate for the domain will be checked 30 minutes, and will be "
"renewed if it has been more than 1 week or the period you set in settings "
"since it was last issued."
msgstr ""
"網域憑證將在 30 分鐘內接受檢查，如果自上次簽發以來已超過 1 週或您在設定中設定"
"的時間，憑證將會自動更新。"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:37
msgid ""
"The ICP Number should only contain letters, unicode, numbers, hyphens, "
"dashes, colons, and dots."
msgstr "ICP 編號僅能包含字母、Unicode 字元、數字、連字號、破折號、冒號和句點。"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:114
msgid "The input is not a SSL Certificate"
msgstr "輸入的不是 SSL 憑證"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:175
msgid "The input is not a SSL Certificate Key"
msgstr "輸入的不是 SSL 憑證金鑰"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:2
msgid ""
"The log path is not under the paths in settings.NginxSettings.LogDirWhiteList"
msgstr "日誌路徑不在 settings.NginxSettings.LogDirWhiteList 設定中的路徑範圍內"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:23
#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:89
msgid ""
"The model name should only contain letters, unicode, numbers, hyphens, "
"dashes, colons, and dots."
msgstr "模型名稱僅能包含字母、Unicode 字元、數字、連字號、破折號、冒號和句點。"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:90
msgid ""
"The model used for code completion, if not set, the chat model will be used."
msgstr "用於代碼補全的模型，如果未設置，將使用聊天模型。"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:18
msgid ""
"The node name should only contain letters, unicode, numbers, hyphens, "
"dashes, colons, and dots."
msgstr "節點名稱僅能包含字母、Unicode 字元、數字、連字號、破折號、冒號和句點。"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:96
msgid "The parameter of server_name is required"
msgstr "必須提供 server_name 參數"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:81
msgid "The path exists, but the file is not a certificate"
msgstr "路徑存在，但檔案不是憑證"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:115
msgid "The path exists, but the file is not a private key"
msgstr "路徑存在，但檔案不是金鑰"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:49
msgid ""
"The Public Security Number should only contain letters, unicode, numbers, "
"hyphens, dashes, colons, and dots."
msgstr "公安編號僅能包含字母、Unicode 字元、數字、連字號、破折號、冒號和句點。"

#: src/views/dashboard/components/NodeAnalyticItem.vue:105
msgid ""
"The remote Nginx UI version is not compatible with the local Nginx UI "
"version. To avoid potential errors, please upgrade the remote Nginx UI to "
"match the local version."
msgstr ""
"遠端 Nginx UI 版本與本機 Nginx UI 版本不相容。為避免潛在錯誤，請升級遠端 "
"Nginx UI 以匹配本機版本。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:155
msgid ""
"The server_name in the current configuration must be the domain name you "
"need to get the certificate, supportmultiple domains."
msgstr "目前設定中的 server_name 必須是您需要取得憑證的網域，支援多個網域。"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:22
#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:14
msgid "The url is invalid"
msgstr "網址無效"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:35
#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:49
msgid "The url is invalid."
msgstr "網址無效。"

#: src/language/constants.ts:2
msgid "The username or password is incorrect"
msgstr "使用者名稱或密碼不正確"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:185
msgid "Theoretical maximum concurrent connections:"
msgstr "理論最大並發連接數："

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:189
msgid "Theoretical maximum RPS (Requests Per Second):"
msgstr "理論最大 RPS（每秒請求數）："

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:104
msgid ""
"These codes are the last resort for accessing your account in case you lose "
"your password and second factors. If you cannot find these codes, you will "
"lose access to your account."
msgstr ""
"這些代碼是您在遺失密碼和第二重驗證因素時，存取帳戶的最後手段。如果您找不到這"
"些代碼，您將無法再存取您的帳戶。"

#: src/views/certificate/components/AutoCertManagement.vue:45
msgid "This Auto Cert item is invalid, please remove it."
msgstr "此自動憑證項目無效，請將其移除。"

#: src/views/certificate/components/AutoCertManagement.vue:35
msgid "This certificate is managed by Nginx UI"
msgstr "此憑證由 Nginx UI 管理"

#: src/views/config/components/Delete.vue:108
msgid "This directory is protected and cannot be deleted for system safety."
msgstr "此目錄受保護，為確保系統安全無法刪除。"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:113
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:46
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:79
msgid "This field is required"
msgstr "此欄位為必填項"

#: src/constants/form_errors.ts:3 src/language/curd.ts:43
msgid "This field should be a valid email address"
msgstr "此欄位應為有效的電子郵件地址"

#: src/constants/form_errors.ts:5 src/language/curd.ts:45
msgid "This field should be a valid hostname"
msgstr "此欄位應為有效的主機名稱"

#: src/constants/form_errors.ts:2 src/language/curd.ts:42
msgid "This field should not be empty"
msgstr "此欄位不應為空"

#: src/constants/form_errors.ts:6
msgid ""
"This field should only contain letters, unicode characters, numbers, and -_."
msgstr "此欄位僅能包含字母、Unicode 字元、數字、連字號、破折號和底線。"

#: src/language/curd.ts:46
msgid ""
"This field should only contain letters, unicode characters, numbers, and -"
"_./:"
msgstr "此欄位應僅包含字母、Unicode 字符、數字和 -_./:"

#: src/components/Notification/notifications.ts:94
msgid "This is a test message sent at %{timestamp} from Nginx UI."
msgstr "這是一條測試消息，於 %{timestamp} 從 Nginx UI 發送。"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:175
msgid ""
"This module provides Nginx request statistics, connection count, etc. data. "
"After enabling it, you can view performance statistics"
msgstr "此模組提供 Nginx 請求統計、連接數等數據。啟用後，您可以查看效能統計"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:25
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:15
msgid "This notification is disabled"
msgstr "此通知已停用"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:114
msgid ""
"This operation will only remove the certificate from the database. The "
"certificate files on the file system will not be deleted."
msgstr "此操作僅會從資料庫中移除憑證。檔案系統上的憑證檔案不會被刪除。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:128
msgid ""
"This site is configured as a default server (default_server) for HTTPS (port "
"443). IP certificates require Certificate Authority (CA) support and may not "
"be available with all ACME providers."
msgstr ""
"此站點已配置為 HTTPS（端口 443）的預設伺服器（default_server）。IP 憑證需要憑"
"證頒發機構（CA）的支援，且並非所有 ACME 供應商都提供此類憑證。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:132
msgid ""
"This site uses wildcard server name (_) which typically indicates an IP-"
"based certificate. IP certificates require Certificate Authority (CA) "
"support and may not be available with all ACME providers."
msgstr ""
"此站點使用萬用字元伺服器名稱（_），通常表示基於IP的憑證。IP憑證需要憑證授權機"
"構（CA）的支援，並且可能並非所有ACME供應商都提供。"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:140
msgid ""
"This token will only be shown once and cannot be retrieved later. Please "
"make sure to save it in a secure location."
msgstr "此令牌僅顯示一次且無法後續找回，請務必將其儲存在安全的地方。"

#: src/constants/form_errors.ts:4 src/language/curd.ts:44
msgid "This value is already taken"
msgstr "此值已被使用"

#: src/views/config/components/Delete.vue:116
msgid "This will permanently delete the %{type}."
msgstr "這將永久刪除%{type}。"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:28
msgid ""
"This will rebuild the entire log index. All existing index data will be "
"deleted and rebuilt from scratch. This may take some time. Continue?"
msgstr ""
"這將重建整個日誌索引。所有現有索引數據將被刪除並從頭開始重建。這可能需要一些"
"時間。是否繼續？"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:54
msgid "This will rebuild the index data for this specific file: %{path}"
msgstr "這將重建此特定檔案的索引數據：%{path}"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:227
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:304
msgid ""
"This will restore all Nginx configuration files. Nginx will restart after "
"the restoration is complete."
msgstr "這將還原所有 Nginx 設定檔。還原完成後，Nginx 將會重新啟動。"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:238
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:315
msgid ""
"This will restore configuration files and database. Nginx UI will restart "
"after the restoration is complete."
msgstr "這將恢復設定檔案和資料庫。恢復完成後，Nginx UI 將重新啟動。"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:186
msgid ""
"This will upgrade or reinstall the Nginx UI on %{nodeNames} to %{version}."
msgstr "這將在 %{nodeNames} 上升級或重新安裝 Nginx UI 到 %{version}。"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:91
msgid "Throttle"
msgstr "節流"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:30
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:149
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:474
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:225
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:680
msgid "Time Range"
msgstr "時間範圍"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:542
msgid "Timeout (seconds)"
msgstr "超時時間（秒）"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:70
#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:12
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:207
msgid ""
"Tips: You can increase the concurrency processing capacity by increasing "
"worker_processes or worker_connections"
msgstr ""
"提示：您可以通過增加 worker_processes 或 worker_connections 來提高並行處理能"
"力"

#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:58
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/language/curd.ts:68 src/language/curd.ts:69
msgid "to confirm deletion"
msgstr "確認刪除"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:132
msgid "To confirm revocation, please type \"Revoke\" in the field below:"
msgstr "若要確認撤銷，請在下方欄位中輸入「撤銷」："

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:68
msgid ""
"To enable it, you need to install the Google or Microsoft Authenticator app "
"on your mobile phone."
msgstr ""
"要啟用它，您需要在手機上安裝 Google 或 Microsoft Authenticator 應用程式。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:94
msgid ""
"To ensure security, Webauthn configuration cannot be added through the UI. "
"Please manually configure the following in the app.ini configuration file "
"and restart Nginx UI."
msgstr ""
"為確保安全性，Webauthn 設定無法透過 UI 新增。請在 app.ini 設定檔中手動設定以"
"下內容，並重新啟動 Nginx UI。"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:34
#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:15
msgid ""
"To make sure the certification auto-renewal can work normally, we need to "
"add a location which can proxy the request from authority to backend, and we "
"need to save this file and reload the Nginx. Are you sure you want to "
"continue?"
msgstr ""
"為了確保憑證自動續期能夠正常運作，我們需要新增一個 Location 來代理從授權後端"
"的請求，我們需要儲存這個檔案並重新載入 Nginx。你確定你要繼續嗎？"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:36
msgid ""
"To use a local large model, deploy it with ollama, vllm or lmdeploy. They "
"provide an OpenAI-compatible API endpoint, so just set the baseUrl to your "
"local API."
msgstr ""
"要使用本機大型語言模型，請使用 ollama、vllm 或 lmdeploy 部署。它們提供與 "
"OpenAI 相容的 API 端點，因此只需將 baseUrl 設定為您的本機 API。"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:240
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:57
msgid "Toggle failed"
msgstr "切換失敗"

#: src/constants/errors/user.ts:13
msgid "Token is empty"
msgstr "令牌為空"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:61
msgid "Token is not valid"
msgstr "令牌無效"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:217
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:253
msgid "Top 10 Countries / Regions"
msgstr "前 10 個國家/地區"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:214
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:250
msgid "Top 10 Provinces / Regions"
msgstr "前十省份/地區"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/TopUrlsTable.vue:37
msgid "TOP 10 URLs"
msgstr "前 10 個URL"

#: src/language/curd.ts:5
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:94
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:54
msgid "Total connections"
msgstr "總連線數"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:756
msgid "Total Entries"
msgstr "總條目數"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:89
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:49
msgid "Total handshakes"
msgstr "總握手次數"

#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:53
msgid "Total Nginx processes"
msgstr "Nginx 行程總數"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:94
msgid "Total Nginx Processes"
msgstr "Nginx 行程總數"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/SummaryStats.vue:24
msgid "Total PV"
msgstr "總訪問量"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:283
msgid "Total Receive"
msgstr "總接收量"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:99
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:59
msgid "Total requests"
msgstr "總請求數"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:78
msgid "Total Requests / Total Connections"
msgstr "總請求數 / 總連線數"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:289
msgid "Total Send"
msgstr "總發送"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/SummaryStats.vue:15
msgid "Total UV"
msgstr "總 UV 數"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:66
msgid "TOTP"
msgstr "TOTP"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:67
msgid ""
"TOTP is a two-factor authentication method that uses a time-based one-time "
"password algorithm."
msgstr "TOTP 是一種使用基於時間的一次性密碼演算法的多重因素驗證方法。"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:774
msgid "Traffic"
msgstr "流量"

#: src/components/Notification/detailRender.tsx:65
msgid "Translating error..."
msgstr "正在翻譯錯誤..."

#: src/language/curd.ts:20
msgid "Trash"
msgstr "垃圾桶"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:821
msgid "Try adjusting your search criteria or navigate to different pages."
msgstr "嘗試調整搜索條件或導航到其他頁面。"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:831
msgid "Try adjusting your search criteria or time range."
msgstr "嘗試調整您的搜尋條件或時間範圍。"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:28
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: src/components/TwoFA/use2FAModal.ts:67
msgid "Two-factor authentication required"
msgstr "需要多重因素驗證"

#: src/composables/useUpstreamStatus.ts:132
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:24
#: src/views/config/components/Delete.vue:122
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:83
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:52
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:8
#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:19
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/views/config/components/Delete.vue:129
msgid "Type %{delete} to confirm"
msgstr "輸入 %{delete} 以確認"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:142
msgid "Type or select browser"
msgstr "輸入或選擇瀏覽器"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:174
msgid "Type or select device"
msgstr "輸入或選擇裝置"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:158
msgid "Type or select OS"
msgstr "輸入或選擇作業系統"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:111
msgid "Type or select status codes"
msgstr "輸入或選擇狀態碼"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:780
msgid "Unique Pages"
msgstr "獨立頁面"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:46
#: src/composables/useNginxPerformance.ts:18
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/constants/errors/backup.ts:64
msgid "Unsupported backup type: {0}"
msgstr "不支援的備份類型: {0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:11
msgid "Unsupported log format"
msgstr "不支援的日誌格式"

#: src/views/user/UserProfile.vue:218
msgid "Update Password"
msgstr "更新密碼"

#: src/views/user/UserProfile.vue:142
msgid "Update Profile"
msgstr "更新資料"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:39
msgid "Update successfully"
msgstr "更新成功"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:236
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:122
#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:65
#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:54
#: src/views/config/configColumns.tsx:43 src/views/namespace/columns.ts:78
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:89
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:39
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:113 src/views/stream/columns.tsx:80
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:35
#: src/views/user/userColumns.tsx:52
msgid "Updated at"
msgstr "更新時間"

#: src/routes/modules/system.ts:26 src/views/node/Node.vue:187
#: src/views/node/Node.vue:195 src/views/system/Upgrade.vue:153
#: src/views/system/Upgrade.vue:158
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:137
msgid "Upgraded Nginx UI on %{node} successfully 🎉"
msgstr "成功升級 %{node} 上的 Nginx UI 🎉"

#: src/language/constants.ts:30
msgid "Upgraded successfully"
msgstr "升級成功"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:88 src/views/system/Upgrade.vue:80
msgid "Upgrading Nginx UI, please wait..."
msgstr "正在升級 Nginx UI，請稍候..."

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:121
msgid "Upload %{type} File"
msgstr "上傳%{type}檔案"

#: src/language/curd.ts:49
msgid "Upload Files"
msgstr "上傳檔案"

#: src/language/curd.ts:50
msgid "Upload Folders"
msgstr "上傳資料夾"

#: src/composables/useUpstreamStatus.ts:132
msgid "Upstream"
msgstr "上游"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:125
msgid "Upstream Name"
msgstr "Upstream 名稱"

#: src/views/namespace/columns.ts:59
msgid "Upstream Test Type"
msgstr "上游測試類型"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:183
msgid "Uptime:"
msgstr "運作時間："

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/TopUrlsTable.vue:13
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:18
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:121
msgid "Use OTP"
msgstr "使用一次性密碼"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:117
msgid "Use recovery code"
msgstr "使用恢復碼"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:157
msgid "Use Temporary Path"
msgstr "使用臨時路徑"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessage.vue:187
msgid "User"
msgstr "使用者名稱"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:553
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:200
msgid "User Agent"
msgstr "使用者代理"

#: src/constants/errors/user.ts:3
msgid "User banned"
msgstr "使用者被禁止"

#: src/views/user/UserProfile.vue:62
msgid "User info updated successfully"
msgstr "用戶資訊更新成功"

#: src/constants/errors/user.ts:8
msgid "User not enabled otp as 2fa"
msgstr "使用者未啟用 OTP 作為雙重身份驗證 (2FA)"

#: src/routes/modules/user.ts:19
msgid "User Profile"
msgstr "用戶資料"

#: src/views/other/Login.vue:228 src/views/user/userColumns.tsx:7
#: src/views/user/UserProfile.vue:127 src/views/user/UserProfile.vue:131
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:84
msgid "Username (*)"
msgstr "使用者名稱 (*)"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:34
msgid "Username length cannot exceed 255 characters"
msgstr "使用者名稱長度不能超過 255 個字元"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:768
msgid "UV"
msgstr "獨立訪客"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:24
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:159
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:76
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:580
msgid "Validate SSL Certificate"
msgstr "驗證 SSL 憑證"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:22
msgid "Value"
msgstr "數值"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:216
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:293
msgid "Verify Backup File Integrity"
msgstr "驗證備份檔案完整性"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:586
msgid "Verify Hostname"
msgstr "驗證主機名稱"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:61
msgid "Verify system requirements"
msgstr "驗證系統要求"

#: src/views/node/nodeColumns.tsx:30
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/language/curd.ts:7 src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:339
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:83
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: src/components/Notification/Notification.vue:178
msgid "View all notifications"
msgstr "檢視所有通知"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:235 src/views/system/Upgrade.vue:278
msgid "View on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上查看"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:134
msgid "View Recovery Codes"
msgstr "檢視復原代碼"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:70
msgid "Viewed"
msgstr "已檢視"

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:167
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:120
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:145
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:64
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/TopUrlsTable.vue:19
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:110
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:161
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:86
msgid "Visits"
msgstr "訪問量"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:114
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:74
msgid "Waiting processes"
msgstr "等待過程"

#: src/constants/index.ts:24 src/views/backup/components/BackupCreator.vue:137
#: src/views/config/InspectConfig.vue:51
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:21
#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:87
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:178
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:255
msgid ""
"Warning: Restore operation will overwrite current configurations. Make sure "
"you have a valid backup file and security token, and carefully select what "
"to restore."
msgstr ""
"警告：恢復操作將覆蓋目前設定。請確保您擁有有效的備份檔案和安全令牌，並謹慎選"
"擇要恢復的內容。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:103
msgid ""
"Warning: This appears to be a private IP address. Public CAs like Let's "
"Encrypt cannot issue certificates for private IPs. Use a public IP address "
"or consider using a private CA."
msgstr ""
"警告：這似乎是一個私有 IP 地址。像 Let's Encrypt 這樣的公共 CA 無法為私有IP頒"
"發證書。請使用公共 IP 地址或考慮使用私有CA。"

#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:96
msgid ""
"We will add one or more TXT records to the DNS records of your domain for "
"ownership verification."
msgstr "我們將在您的網域的 DNS 記錄中新增一個或多個 TXT 記錄以進行所有權驗證。"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:141
msgid ""
"We will remove the HTTPChallenge configuration from this file and reload the "
"Nginx. Are you sure you want to continue?"
msgstr ""
"我們將從該檔案中刪除 HTTPChallenge 設定並重新載入 Nginx 設定檔案。你確定你要"
"繼續嗎？"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:64
msgid "Webauthn"
msgstr "Webauthn"

#: src/constants/errors/user.ts:7
msgid "WebAuthn settings are not configured"
msgstr "WebAuthn 設定尚未設定"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:63
msgid "WebSocket connection error"
msgstr "WebSocket 連接錯誤"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:96
msgid "WebSocket not connected, please wait for connection"
msgstr "WebSocket 未連接，請等待連接"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/wecom.ts:5
msgid "WeCom"
msgstr "企業微信"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:29
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:20
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:134
msgid "Weekly on %{day} at %{time}"
msgstr "每週 %{day} 的 %{time}"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:117
msgid ""
"When Enabled, Nginx UI will automatically re-register users upon startup. "
"Generally, do not enable this unless you are in a dev environment and using "
"Pebble as CA."
msgstr ""
"啟用後，Nginx UI 將在啟動時自動重新註冊使用者。通常，除非您處於開發環境並使"
"用 Pebble 作為 CA，否則不建議啟用此功能。"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:62
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:57
msgid ""
"When you enable/disable, delete, or save this site, the nodes set in the "
"namespace and the nodes selected below will be synchronized."
msgstr ""
"當您啟用/停用、刪除或儲存此站點時，命名空間中設定的節點和下方選擇的節點將被同"
"步。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:140
msgid ""
"When you generate new recovery codes, you must download or print the new "
"codes."
msgstr "當您產生新的復原碼時，必須下載或列印新的代碼。"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:159
msgid "Whether to use a temporary path when writing temporary files"
msgstr "寫入暫存檔案時是否使用暫存路徑"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:109
msgid "Wildcard Certificate"
msgstr "萬用字元憑證"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:48
msgid "Worker Connections"
msgstr "工作進程連接數"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:55
#: src/views/dashboard/components/ConnectionMetricsCard.vue:48
#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:25
#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:12
msgid "Worker Processes"
msgstr "worker 行程"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:103
msgid "Workers"
msgstr "worker"

#: src/layouts/HeaderLayout.vue:61 src/routes/index.ts:59
#: src/views/workspace/WorkSpace.vue:51
msgid "Workspace"
msgstr "工作區"

#: src/constants/errors/cert.ts:21
msgid "Write fullchain.cer error: {0}"
msgstr "寫入 fullchain.cer 錯誤：{0}"

#: src/constants/errors/cert.ts:22
msgid "Write private.key error: {0}"
msgstr "寫入 private.key 錯誤：{0}"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:37
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:380
msgid "Writes"
msgstr "寫入"

#: src/language/constants.ts:17
msgid "Writing certificate private key to disk"
msgstr "將憑證私鑰寫入磁碟"

#: src/language/constants.ts:16
msgid "Writing certificate to disk"
msgstr "將憑證寫入磁碟"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:131
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:143
#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:101
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:88
#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:29
#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:55
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:129
#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:72
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: src/views/terminal/Terminal.vue:142
msgid ""
"You are accessing this terminal over an insecure HTTP connection on a non-"
"localhost domain. This may expose sensitive information."
msgstr ""
"您正在透過非本地主機域上的不安全 HTTP 連線存取此終端機。這可能會暴露敏感資"
"訊。"

#: src/constants/errors/config.ts:8
msgid "You are not allowed to delete a file outside of the nginx config path"
msgstr "不允許刪除 nginx 設定路徑之外的檔案"

#: src/views/system/Upgrade.vue:223
msgid "You are using the latest version"
msgstr "您正在使用最新版本"

#: src/views/system/Upgrade.vue:179
msgid "You can check Nginx UI upgrade at this page."
msgstr "您可以在此頁面檢查 Nginx UI 的升級。"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:339
msgid "You can close this dialog in %{countdown} seconds"
msgstr "您可以在 %{countdown} 秒後關閉此對話框"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:342
msgid "You can close this dialog now"
msgstr "你可以關閉這個對話框了"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:92
msgid ""
"You have not configured the settings of Webauthn, so you cannot add a "
"passkey."
msgstr "您尚未設定 Webauthn 設定，因此無法新增通行金鑰。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:81
msgid ""
"You have not enabled 2FA yet. Please enable 2FA to generate recovery codes."
msgstr "您尚未啟用雙重身份驗證 (2FA)。請啟用 2FA 以生成復原代碼。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:94
msgid "You have not generated recovery codes yet."
msgstr "您尚未產生復原代碼。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:91
msgid ""
"Your current recovery code might be outdated and insecure. Please generate "
"new recovery codes at your earliest convenience to ensure security."
msgstr "您目前的復原代碼可能已過時且不安全。請盡早生成新的復原代碼以確保安全。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:142
#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:155
msgid "Your old codes won't work anymore."
msgstr "您的舊代碼將不再有效。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:75
msgid "Your passkeys"
msgstr "您的通行金鑰"

#~ msgid "Log File:"
#~ msgstr "日誌檔案："

#~ msgid "Log path"
#~ msgstr "日誌路徑"

#~ msgid "Index Size"
#~ msgstr "索引大小"

#~ msgid "Environments"
#~ msgstr "環境"

#~ msgid "Node Group"
#~ msgstr "節點群組"

#~ msgid "Node Groups"
#~ msgstr "節點群組"

#~ msgid "Check if the conf.d directory exists"
#~ msgstr "檢查 conf.d 目錄是否存在"

#~ msgid ""
#~ "Support communication with the backend through the Server-Sent Events "
#~ "protocol. If your Nginx UI is being used via an Nginx reverse proxy, "
#~ "please refer to this link to write the corresponding configuration file: "
#~ "https://nginxui.com/guide/nginx-proxy-example.html"
#~ msgstr ""
#~ "支援透過 Server-Sent Events 協定與後端通訊。如果您的 Nginx UI 是透過 "
#~ "Nginx 反向代理使用的，請參考此連結編寫相應的設定檔：https://nginxui.com/"
#~ "guide/nginx-proxy-example.html"

#~ msgid "If left blank, the default CA Dir will be used."
#~ msgstr "如果留空，將使用預設的 CA Dir。"

#~ msgid "Save error %{msg}"
#~ msgstr "儲存錯誤 %{msg}"

#~ msgid "Main"
#~ msgstr "主"

#~ msgid "Select an action after sync"
#~ msgstr "同步後選擇操作"

#~ msgid "Link Start"
#~ msgstr "連結開始"

#~ msgid "Enable failed"
#~ msgstr "啟用失敗"

#~ msgid "Create"
#~ msgstr "建立"

#~ msgid "Do you want to disable this stream?"
#~ msgstr "您要停用此 Stream 嗎？"

#~ msgid "Do you want to enable this stream?"
#~ msgstr "您要啟用此 Stream 嗎？"

#~ msgid "Both Config"
#~ msgstr "兩者配置"

#~ msgid "Nginx Config"
#~ msgstr "Nginx 配置"

#~ msgid "Nginx UI Config"
#~ msgstr "Nginx 介面配置"

#~ msgid "Disable"
#~ msgstr "停用"

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "啟用"

#~ msgid "Last Backup Error"
#~ msgstr "最後一次備份錯誤"

#~ msgid "Apply bulk action successfully"
#~ msgstr "批次操作成功應用"

#~ msgid "Are you sure you want to apply to all selected?"
#~ msgstr "您確定要應用於所有選擇項目嗎？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this item?"
#~ msgstr "您確定要刪除此項目嗎？"

#~ msgid "Are you sure you want to recover this item?"
#~ msgstr "您確定要恢復此項目嗎？"

#~ msgid "Batch Actions"
#~ msgstr "批次操作"

#~ msgid "Modify Mode"
#~ msgstr "修改模式"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "確定"

#~ msgid "Recover"
#~ msgstr "恢復"

#~ msgid "Recovered Successfully"
#~ msgstr "恢復成功"

#~ msgid "View Details"
#~ msgstr "檢視詳細資訊"

#~ msgid "View Mode"
#~ msgstr "檢視模式"

#~ msgid ""
#~ "Check if /var/run/docker.sock exists. If you are using Nginx UI Official "
#~ "Docker Image, please make sure the docker socket is mounted like this: `-"
#~ "v /var/run/docker.sock:/var/run/docker.sock`."
#~ msgstr ""
#~ "檢查 /var/run/docker.sock 是否存在。如果您正在使用 Nginx UI 官方 Docker 映"
#~ "像，請確保 Docker 通訊端已掛載如下：`-v /var/run/docker.sock:/var/run/"
#~ "docker.sock`。"

#~ msgid "Check if the nginx access log path exists"
#~ msgstr "檢查 Nginx 存取日誌路徑是否存在"

#~ msgid "Check if the nginx error log path exists"
#~ msgstr "檢查 Nginx 錯誤日誌路徑是否存在"

#~ msgid "Check if the docker socket exists."
#~ msgstr "檢查 Docker 通訊端是否存在。"

#~ msgid "Database (Optional, default: database)"
#~ msgstr "資料庫 (可選，預設：database)"

#~ msgid "The filename cannot contain the following characters: %{c}"
#~ msgstr "檔名不能包含以下字元：%{c}"

#~ msgid "Unknown issue"
#~ msgstr "未知問題"

#, fuzzy
#~ msgid "AutoCert is running, please wait"
#~ msgstr "此自動憑證項目無效，請將其移除。"

#~ msgid "Automatically indexed from site and stream configurations."
#~ msgstr "\"自動從站點和流配置中索引。\""

#~ msgid ""
#~ "If logs are not indexed, please check if the log file is under the "
#~ "directory in Nginx.LogDirWhiteList."
#~ msgstr ""
#~ "如果日誌未被索引，請檢查日誌檔案是否位於 Nginx 的 LogDirWhiteList 目錄下。"

#, fuzzy
#~ msgid "Nginx Conf Include Conf.d"
#~ msgstr "Nginx 設定檔包含 Conf.d"

#~ msgid "Nginx Conf Include Sites Enabled"
#~ msgstr "Nginx 設定檔包含 sites-enabled"

#~ msgid "Nginx Conf Include Streams Enabled"
#~ msgstr "Nginx 設定檔包含 streams-enabled"

#~ msgid "Format error %{msg}"
#~ msgstr "格式錯誤 %{msg}"

#~ msgid ""
#~ "When you enable/disable, delete, or save this stream, the nodes set in "
#~ "the Node Group and the nodes selected below will be synchronized."
#~ msgstr ""
#~ "當您啟用/停用、刪除或儲存此串流時，在節點群組中設定的節點以及下方選擇的節"
#~ "點將會同步更新。"

#, fuzzy
#~ msgid "Bot Token"
#~ msgstr "Token"

#, fuzzy
#~ msgid "Server URL"
#~ msgstr "伺服器資訊"

#~ msgid "Do you want to disable this site?"
#~ msgstr "您想停用這個網站嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid "Created At"
#~ msgstr "建立時間"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "類別"

#~ msgid "Site Categories"
#~ msgstr "網站類別"

#, fuzzy
#~ msgid "Restart Required"
#~ msgstr "正在重新啟動"

#~ msgid "Deploy %{conf_name} to %{node_name} successfully"
#~ msgstr "成功部署 %{conf_name} 至 %{node_name}"

#~ msgid "Deploy successfully"
#~ msgstr "部署成功"

#~ msgid "Disable site %{site} on %{node} error, response: %{resp}"
#~ msgstr "停用網站 %{site} 在 %{node} 時發生錯誤，回應：%{resp}"

#~ msgid "Do you want to deploy this file to remote server?"
#~ msgid_plural "Do you want to deploy this file to remote servers?"
#~ msgstr[0] "您要將此檔案部署至遠端伺服器嗎？"

#~ msgid "Duplicate %{conf_name} to %{node_name} successfully"
#~ msgstr "成功複製 %{conf_name} 到 %{node_name}"

#~ msgid "Duplicate successfully"
#~ msgstr "複製成功"

#~ msgid "Enable %{conf_name} in %{node_name} successfully"
#~ msgstr "成功在 %{node_name} 啟用 %{conf_name}"

#~ msgid "Enable successfully"
#~ msgstr "啟用成功"

#~ msgid "Please upgrade the remote Nginx UI to the latest version"
#~ msgstr "請將遠端 Nginx UI 升級至最新版本"

#~ msgid ""
#~ "Rename %{orig_path} to %{new_path} on %{env_name} failed, response: "
#~ "%{resp}"
#~ msgstr ""
#~ "在 %{env_name} 上將 %{orig_path} 重新命名為 %{new_path} 失敗，回應："
#~ "%{resp}"

#~ msgid ""
#~ "Rename Site %{site} to %{new_site} on %{node} error, response: %{resp}"
#~ msgstr ""
#~ "將站點 %{site} 重新命名為 %{new_site} 於 %{node} 時發生錯誤，回應：%{resp}"

#~ msgid "Save site %{site} to %{node} error, response: %{resp}"
#~ msgstr "儲存站點 %{site} 至 %{node} 時發生錯誤，回應：%{resp}"

#~ msgid ""
#~ "Sync Certificate %{cert_name} to %{env_name} failed, please upgrade the "
#~ "remote Nginx UI to the latest version"
#~ msgstr ""
#~ "同步憑證 %{cert_name} 到 %{env_name} 失敗，請將遠端 Nginx UI 升級到最新版"
#~ "本"

#~ msgid ""
#~ "Sync Certificate %{cert_name} to %{env_name} failed, response: %{resp}"
#~ msgstr "同步憑證 %{cert_name} 到 %{env_name} 失敗，回應：%{resp}"

#~ msgid "Sync config %{config_name} to %{env_name} failed, response: %{resp}"
#~ msgstr "同步設定 %{config_name} 到 %{env_name} 失敗，回應：%{resp}"

#~ msgid ""
#~ "If you lose your mobile phone, you can use the recovery code to reset "
#~ "your 2FA."
#~ msgstr "如果您遺失了手機，可以使用恢復碼重設您的多重因素驗證驗證。"

#~ msgid "Recovery Code:"
#~ msgstr "恢復碼："

#~ msgid ""
#~ "The recovery code is only displayed once, please save it in a safe place."
#~ msgstr "恢復碼僅顯示一次，請將其儲存在安全的地方。"

#~ msgid "Incorrect username or password"
#~ msgstr "使用者名稱或密碼不正確"

#~ msgid "Too many login failed attempts, please try again later"
#~ msgstr "登入失敗次數過多，請稍後再試"

#~ msgid ""
#~ "Rename %{orig_path} to %{new_path} on %{env_name} failed, please upgrade "
#~ "the remote Nginx UI to the latest version"
#~ msgstr ""
#~ "將 %{orig_path} 重新命名為 %{new_path} 在 %{env_name} 失敗，請將遠端 "
#~ "Nginx UI 升級到最新版本"

#~ msgid "Enable 2FA"
#~ msgstr "啟用多因素身份驗證"

#, fuzzy
#~ msgid "Rename "
#~ msgstr "使用者名稱"

#~ msgid "Certificate is valid"
#~ msgstr "此憑證有效"

#~ msgid "Intermediate Certification Authorities: %{issuer}"
#~ msgstr "中級憑證頒發機構：%{issuer}"

#, fuzzy
#~ msgid "Subject Name: %{subject}"
#~ msgstr "主體名稱：%{name}"

#, fuzzy
#~ msgid "The url is not valid"
#~ msgstr "此功能在演示中無法使用。"

#~ msgid "ChatGPT Model"
#~ msgstr "ChatGPT 模型"

#~ msgid "GPT-3.5-Turbo"
#~ msgstr "GPT-3.5-Turbo"

#~ msgid "GPT-4"
#~ msgstr "GPT-4"

#~ msgid "GPT-4-32K"
#~ msgstr "GPT-4-32K"

#~ msgid "GPT-4-Turbo"
#~ msgstr "GPT-4-Turbo"

#~ msgid "Save Successfully"
#~ msgstr "儲存成功"

#~ msgid "Table"
#~ msgstr "表格"

#, fuzzy
#~ msgid "Auto Cert Log"
#~ msgstr "自動憑證日誌"

#~ msgid "Auto cert is enabled, please do not modify this certification."
#~ msgstr "自動憑證已啟用，請勿修改此憑證。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Please fill in the API authentication credentials provided by your DNS "
#~ "provider.\n"
#~ "We will add one or more TXT records to the DNS records of your domain for "
#~ "ownership verification.\n"
#~ "Once the verification is complete, the records will be removed.\n"
#~ "Please note that the unit of time configurations below are all in seconds."
#~ msgstr ""
#~ "請填寫您的 DNS 供應商提供的 API 身份驗證認證。我們會將一個或多個 TXT 記錄"
#~ "新增到您網域的 DNS 記錄中以進行所有權驗證。驗證完成後，記錄將被刪除。請注"
#~ "意，以下時間設定均以秒為單位。"

#~ msgid "Delete ID: %{id}"
#~ msgstr "刪除 ID: %{id}"

#~ msgid "Dir"
#~ msgstr "目錄"

#~ msgid "Dark"
#~ msgstr "深色"

#~ msgid "Light"
#~ msgstr "淺色"

#~ msgid "Theme"
#~ msgstr "主題"

#~ msgid "Git"
#~ msgstr "Git"

#~ msgid "Do you want to enable auto-cert renewal?"
#~ msgstr "您要啟用自動憑證更新嗎？"

#~ msgid ""
#~ "We need to add the HTTPChallenge configuration to this file and reload "
#~ "the Nginx. Are you sure you want to continue?"
#~ msgstr ""
#~ "我們需要將 HTTPChallenge 設定新增到此檔案並重新載入 Nginx。你確定你要繼續"
#~ "嗎？"

#~ msgid "Chat with ChatGPT"
#~ msgstr "使用 ChatGPT 聊天"

#~ msgid "Inspect Configurations"
#~ msgstr "檢查設定"

#~ msgid "server_name parameters more than one"
#~ msgstr "server_name 指令包含多個參數"

#~ msgid "404 Not Found"
#~ msgstr "404 未找到頁面"

#~ msgid "Destroy"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "Detected version update, this page will refresh."
#~ msgstr "偵測到版本更新，頁面將會重新整理。"

#~ msgid "No, I'm rethink"
#~ msgstr "再想想"

#~ msgid "Yes, I'm sure"
#~ msgstr "是的"

#~ msgid "Certificate Path (ssl_certificate)"
#~ msgstr "TLS 憑證路徑 (ssl_certificate)"

#~ msgid "HTTPS Listen Port"
#~ msgstr "HTTPS 監聽埠"

#~ msgid "Private Key Path (ssl_certificate_key)"
#~ msgstr "私鑰路徑 (ssl_certificate_key)"

#~ msgid "Root Directory (root)"
#~ msgstr "網站根目錄 (root)"

#~ msgid ""
#~ "The certificate for the domain will be checked every hour, and will be "
#~ "renewed if it has been more than 1 month since it was last issued.<br/>If "
#~ "you do not have a certificate before, please click \"Getting Certificate "
#~ "from Let's Encrypt\" first."
#~ msgstr ""
#~ "系統將會每小時偵測一次該域名憑證，若距離上次簽發已超過 1 個月，則將自動續"
#~ "簽。<br/>如果您之前沒有憑證，請先點選「從 Let's Encrypt 取得憑證」。"

#~ msgid "Do you want to change the template to support the TLS?"
#~ msgstr "你想要改變範本以支援 TLS 嗎？"

#~ msgid "Getting Certificate from Let's Encrypt"
#~ msgstr "從 Let's Encrypt 取得憑證"

#~ msgid "Skip"
#~ msgstr "跳過"

#~ msgid ""
#~ "The following values will only take effect if you have the corresponding "
#~ "fields in your configuration file. The configuration filename cannot be "
#~ "changed after it has been created."
#~ msgstr ""
#~ "只有在您的設定檔案中有相應欄位時，下列的設定才能生效。設定檔名稱建立後不可"
#~ "修改。"

#~ msgid "This operation will lose the custom configuration."
#~ msgstr "該操作將會遺失自定義設定。"

#~ msgid ""
#~ "Add site here first, then you can configure TLS on the domain edit page."
#~ msgstr "在這裡新增網站，完成後可進入編輯頁面設定 TLS。"

#~ msgid "Server Status"
#~ msgstr "伺服器狀態"

#~ msgid "Used: %{u}, Cached: %{c}, Free: %{f}, Physical Memory: %{p}"
#~ msgstr "已使用：%{u}, 快取：%{c}, 空閒：%{f}, 物理記憶體：%{p}"

#~ msgid "Used: %{used} / Total: %{total}"
#~ msgstr "已使用：%{used} / 總共：%{total}"

#~ msgid "CPU"
#~ msgstr "CPU"
